msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BitCometGUI\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-26 17:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-26 17:41+0800\n"
"Last-Translator: wxhere <wxhere@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-06-29 09:04+0000\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1g\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GUI_BitComet\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: GUI_wxCommon\n"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:795
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Can't move files while task running."
msgstr "任務執行時無法移動檔案。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:808
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Failed to create destination folder."
msgstr "建立目標資料夾失敗。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:887
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Tag \"${TAG_NAME}\" has been added to selected files."
msgstr "標籤 \"${TAG_NAME}\" 已加到所選的檔案。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:889
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Do you want to move downloaded files to the associated folder?"
msgstr "是否將已下載的檔案移動到對應資料夾?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:953
msgctxt "Message_SignOut"
msgid "Do you want to sign out?"
msgstr "你要登出嗎?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1508
msgctxt "MainWindow"
msgid "Can not listen to port: "
msgstr "無法開啟連接埠： "

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1709
msgctxt "MainWindow"
msgid "There are some tasks still running, are you sure you want to exit?"
msgstr "還有任務仍在執行中，你確定要結束?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1784
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, application exit!"
msgstr "登入密碼錯誤，應用程式結束!"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1789
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, please input again!"
msgstr "登入密碼錯誤，請重新輸入!"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:16 GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:252
#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:141
#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:158
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:159
#: GUI_wxCommon/CommonRadioBoxDialog.cpp:144
msgctxt "Common"
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:17 GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:142
#: GUI_wxCommon/CommonCheckBoxDialog.cpp:152
msgctxt "Common"
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:18 GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:146
#: GUI_wxCommon/CommonCheckBoxDialog.cpp:155
msgctxt "Common"
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:19 GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:162
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:163
#: GUI_wxCommon/CommonRadioBoxDialog.cpp:147
msgctxt "Common"
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:293 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:764
msgctxt "Common"
msgid "day"
msgstr "天"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:293 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:764
msgctxt "Common"
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:777 GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:796
msgctxt "MainWindow"
msgid "Download: ${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s, Upload: ${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr "下載: ${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s，上傳: ${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1106 GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1123
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:241 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:508
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:595 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:955
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:990
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid "Torrent task exists!"
msgstr "Torrent 任務已存在!"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:270 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:283
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:284 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:285
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:626 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:671
#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:178 GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:179
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:247
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:248
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:533
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:615
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:257
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:258
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:259
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:368
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:316 GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:333
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:398
#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:263
#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:156
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:317 GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:218
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:937
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:947
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:676
msgctxt "Common"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:335 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:336
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:354 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:401
msgctxt "UPNP"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:365 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:412
msgctxt "UPNP"
msgid "Waiting for query IP address"
msgstr "正在等候查詢 IP 位址"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:368 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:415
msgctxt "UPNP"
msgid "Working"
msgstr "運作中"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:371 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:418
msgctxt "UPNP"
msgid "Added"
msgstr "已加入"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:378 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:425
msgctxt "UPNP"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:385 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:432
msgctxt "UPNP"
msgid "Released"
msgstr "已釋放"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:456
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled high-speed"
msgstr "時段限速為高速"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:460
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled low-speed"
msgstr "時段限速為低速"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:464
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled turn-off"
msgstr "時段限速為停止下載"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:472
msgctxt "Scheduler"
msgid "for not downloading"
msgstr "當前無下載"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:489 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:528
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Opened in Firewall/Router"
msgstr "已於防火牆/路由器開啟"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:496 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:535
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detecting"
msgstr "正在偵測"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:500 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:539
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Not Detected"
msgstr "未偵測"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:504 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:543
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detect Failed"
msgstr "偵測失敗"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:508 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:547
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Blocked by Firewall/Router"
msgstr "被防火牆/路由器阻擋"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:568 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:577
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:582 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:587
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:592
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent decode error"
msgstr "Torrent 文件解碼錯誤"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:571
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent too Large"
msgstr "Torrent 檔案過大"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:574
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Opening Torrent Failed"
msgstr "Torrent 文件開啟失敗"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:597
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent Download Failed"
msgstr "Torrent 文件下載失敗"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:604 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:608
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:670
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:612 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:616
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:674 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:678
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:616 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:678
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Downloaded file missing."
msgstr "下載的檔案丟失"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:635
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "下載時發生錯誤。任務已停止。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:639
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "File does not exist at the specified address. Task stopped."
msgstr "所指定位址的檔案並不存在。任務已停止。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:642
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "無法連接到任何可用來源。已達到最大重試次數。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:645
msgctxt "DetailView_Log"
msgid ""
"The file size is different from the last download, maybe the address has "
"been changed."
msgstr "檔案大小與上次下載的不同，可能位址已變更。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:648
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "檔案與上次下載的不同。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:651
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "伺服器返回異常的狀態碼。"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:654
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "發生錯誤: 授權失敗"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:658
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "無效的 URL 格式"

#: GUI_BitComet/CommonGUI_WX.cpp:127 GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:709
msgctxt "Favourite"
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:201
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set global limit"
msgstr "設定全局限速"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:202
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set scheduler"
msgstr "設定排程"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:203
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set task limit"
msgstr "設定任務限速"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:212
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "All tasks are finished and BitComet will stop now."
msgstr "已完成全部任務，BitComet 現將停止。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "BitComet will quit automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet 將於數分鐘後自動離開。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will hibernate automatically in a few minutes."
msgstr "你的電腦將於數分鐘後自動休眠。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will sleep automatically in a few minutes."
msgstr "你的電腦將於數分鐘後自動睡眠。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:220
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will reboot automatically in a few minutes."
msgstr "你的電腦將於數分鐘後自動重新啟動。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:220
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:221
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will shutdown automatically in a few minutes."
msgstr "你的電腦將於數分鐘後自動關機。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:221
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:539 GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:997
#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1003
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:126
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:193
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:294
#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:211
msgctxt "Common"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:540
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "伺服器連接失敗。請稍後再試。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:977
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid ""
"Following update available:\n"
"${VERSION_TEXT}"
msgstr "有以下的更新可用:${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:977
msgctxt "CAutoUpdateClient"
msgid "A new version is available: ${VERSION_TEXT}"
msgstr "有新版本可用: ${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1004
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "No update available. Your BitComet is latest version."
msgstr "沒有更新可用。你的 BitComet 已是最新版本。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1069
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Download update..."
msgstr "開始下載更新..."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1091
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Can't find tools\\updater.exe!"
msgstr "無法找到 tools\\updater.exe！"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1099
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Failed to launch tools\\updater.exe!"
msgstr "啟動 tools\\updater.exe 失敗！"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:262 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:539
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid ""
"Torrent file exists in Torrent History!\n"
"\n"
"It's possible that you have downloaded this task before."
msgstr ""
"Torrent 文件在Torrent 歷程記錄中已經存在!\n"
"\n"
"你可能曾經在以前下載過該任務。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:869
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1660
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1558
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1359
msgctxt "Message_NeedEnableDHT"
msgid ""
"BitComet can't download Torrent as DHT network is disabled!\n"
"Please enable DHT network in Option->BT Task."
msgstr ""
"因 DHT 網路被停用，BitComet 不能下載 Torrent!\n"
"請於選項->BT 任務啟用 DHT 網路。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:876 GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:135
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:63
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:64
msgctxt "Common"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1182 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1191
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1194 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1197
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1200
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file decoding failed! Please try to re-download the torrent!"
msgstr "Torrent 文件解碼失敗! 請嘗試重新下載 torrent!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1185
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file too large!"
msgstr "Torrent 文件太大!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1188
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file opening failed!"
msgstr "Torrent 文件開啟失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1313
msgctxt "Common"
msgid "The specified file or directory does not exist!"
msgstr "指定的檔案或目錄並不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1331 GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:351
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:449
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:777
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:267
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:827
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:861
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:803
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:361
msgctxt "Message_IsFileAndExisted"
msgid ""
"A file with the name you specified already exists. Please specify a "
"different name."
msgstr "你指定的檔案名稱已存在。請指定一個不同的名稱。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:838
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Very High"
msgstr "極高"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:841
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "High"
msgstr "高"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:844
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:847
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Banned"
msgstr "已禁止"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:854
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "[Finished]"
msgstr "[已完成]"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:879
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:923
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Global Disabled"
msgstr "全局已停用"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:883
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:927
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "No support"
msgstr "不支援"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:885
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:929
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:455
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:463
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:476
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:485
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:497
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:505
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:513
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:519
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:528
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:529
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "(Private Torrent)"
msgstr "(私有種子)"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:887
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:931
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Task Disabled"
msgstr "任務已停用"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:936
#: GUI_BitComet/FileListTreeCtrlBase.cpp:737
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:901
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Click to Add"
msgstr "點擊添加 "

#: GUI_BitComet/CtrlDeadLoopDectector.cpp:25
msgctxt "Message_MsgNoResponding"
msgid ""
"BitComet is not responding. Do you want to end the program immediately?\n"
"(Choose \"Cancel\" to disable this popup)"
msgstr ""
"BitComet 沒有回應。是否立即關閉程式?\n"
"(選擇「取消」以停用這快顯)"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:335
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:435
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:763
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:816
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:789
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:347
msgctxt "Message_PathEmpty"
msgid "Path can't be empty!"
msgstr "路徑不能為空!"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:341
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:440
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:768
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:258
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:482
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:506
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:821
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:794
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:811
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:352
msgctxt "Message_InvalidPath"
msgid ""
"The path name cannot contain any of the following characters: : * ? \" < > "
"|\n"
"Any part of the path cannot contain the following words that are reserved by "
"Windows: CON, COM1, LPT9, etc. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ..., ab.)"
msgstr ""
"路徑名稱中不能含有下列字元: : * ? \" < > |\n"
"路徑的任何部份不能含有以下 Windows 保留字元: CON, COM1, LPT9, etc.. (如 con, "
"com1.txt)\n"
"路徑的其中一部份並非有效檔案名稱。(如 .a, ab. ,...)"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:345
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:443
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:771
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:314
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:261
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:824
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:797
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:355
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:406
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:409
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:429
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:432
msgctxt "Message_InputFullPath"
msgid "Please input full path name."
msgstr "請輸入完整的路徑名稱。"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:348
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:446
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:774
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:264
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:830
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:800
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:358
msgctxt "Message_InvalidDiskDriver"
msgid "The disk drive is invalid."
msgstr "無效的磁碟機。"

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:26
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Disk busy, please wait for a while..."
msgstr "磁碟忙碌，請稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:29
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Accessing network folder, please wait for a while..."
msgstr "正在訪問網路路徑，請稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:32
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Sorting list, please wait for a while..."
msgstr "列表正在排序，請稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:35
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Writing piece_part file, please wait for a while..."
msgstr "正在寫入分塊檔案，請稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:17
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:34
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:51
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:67
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:89
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:111
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:214
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Open Folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:18
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:35
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:52
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:68
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:90
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:112
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Show Properties"
msgstr "顯示內容"

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:19
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:36
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:69
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:91
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Start/Stop"
msgstr "開始/停止"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:533
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"The file \"*.piece_part.bc!\" contains downloaded data for the corresponding "
"BT task.\n"
"Please do not delete it."
msgstr ""
"\"*.piece_part.bc!\" 檔案包含對應BitTorrent任務的下載數據。\n"
"請不要刪除該檔案。"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:539
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"This file \"${FILENAME}\" has not finished downloading.\n"
"Do you still want to open this file?"
msgstr ""
"檔案「${FILENAME}」尚未完成下載。\n"
"你仍要開啟這個檔案?"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:553
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:492
msgctxt "Message_OpenFileFail"
msgid "Failed opening file."
msgstr "開啟檔案失敗。"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:670 GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:710
#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:849
msgctxt "Message_DestinationExists"
msgid "Destination exists, failed to move."
msgstr "目標存在，移動失敗。"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:843
msgctxt "TaskList"
msgid "File or folder does not exist"
msgstr "檔案或資料夾不存在"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:898 GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:914
msgctxt "MoveFile"
msgid "Moving file failed."
msgstr "移動檔案失敗。"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:48
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Searching for ED2K link of other file is currently in progress.\n"
"Do you want to start a new search and abort current searching?"
msgstr ""
"正在搜尋其他檔案的ED2K鏈接。\n"
"是否放棄當前搜尋，開始新的搜尋。"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:48 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:774
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:780 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:835
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:837 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:848
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:879 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:881
#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:85 GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:47
#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:73 GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:428
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:756
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:555
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:641
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:895
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:359 GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:371
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:655
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:314
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:354
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:370
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:275
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:600
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:483
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:507
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:810
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1036
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1359
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1387
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:747
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:783
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:879
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1448
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:84
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:340
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:605
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:292
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:342
#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:371 GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:455
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:85
#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:306
#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:403
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:261
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:666
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:705
msgctxt "Common"
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:73
msgctxt "Message"
msgid "Failed to start BitComet disk boost service!"
msgstr "啟動BitComet磁碟提速服務失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:82
msgctxt "Message"
msgid "Failed to stop BitComet disk boost service!"
msgstr "終止BitComet磁碟提速服務失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:125
msgctxt "Common"
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:128
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:568
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:623
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1070
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:794
msgctxt "Common"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:131
msgctxt "Common"
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:541
msgctxt "Message"
msgid "${FILENAME} does not exist!"
msgstr "${FILENAME} 並不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:559
msgctxt "Message"
msgid "Failed to install BitComet disk boost service!"
msgstr "安裝BitComet磁碟提速服務失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlHomePage.cpp:144
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Set homepage OK,\n"
"Thanks for your support!"
msgstr ""
"首頁設定成功，\n"
"感謝你的支持!"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:73
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "BitComet BitTorrent File(*.bc!)"
msgstr "BitComet BitTorrent 檔案(*.bc!)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:112
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "Thunder BitTorrent File(*.bt.td)"
msgstr "迅雷 BitTorrent 檔案(*.bt.td)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:193
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "uTorrent File(*.!ut)"
msgstr "uTorrent 檔案(*.!ut)"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:90
msgctxt "Message_DownloadUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload &with BitComet"
msgstr "&使用BitComet下載"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:91
msgctxt "Message_DownloadAllUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload all with BitComet"
msgstr "&使用BitComet下載全部連結"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:148
msgctxt "Message_DownloadParticularUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload specific using BitComet"
msgstr "&使用BitComet下載指定部份"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:149
msgctxt "Message_DownloadParticularVideo"
msgid "Download Videos"
msgstr "下載視訊"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:150
msgctxt "Message_DownloadParticularPicture"
msgid "Download Pictures"
msgstr "下載圖片"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:151
msgctxt "Message_DownloadParticularPictureLink"
msgid "Download Picture Links"
msgstr "下載圖片連結"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:152
msgctxt "Message_DownloadParticularFlash"
msgid "Download Flash Files"
msgstr "下載 Flash 檔案"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:568
msgctxt "Message_MsgShouldNotElevated"
msgid "Please restart BitComet as non-elevated to perform this operation."
msgstr "請以非系統管理員權限重啟BitComet後再來執行本功能"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:589 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:666
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:675
msgctxt "Message_MsgXpiNotExist"
msgid "${XPI_FILENAME} does not exist!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 並不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:599
msgctxt "Message_MsgFFExtAlreadyInstalled"
msgid "Firefox extension is already installed."
msgstr "Firefox 擴充套件已安裝。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:604
msgctxt "Message_MsgFFExtUpdated"
msgid "Firefox extension updated. Please restart Firefox."
msgstr "Firefox 擴充套件已更新。請重新開啟 Firefox。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:612
msgctxt "Message_MsgXpiOpenError"
msgid "${XPI_FILENAME} file opening failed!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 檔案開啟失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:621 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:651
msgctxt "Message_MsgXpiError"
msgid "${XPI_FILENAME} file is corrupt!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 檔案已損毀!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:657
msgctxt "Message_MsgFFExtInstalled"
msgid "Firefox extension installed. Please restart Firefox."
msgstr "Firefox 擴充套件已安裝。請重新開啟 Firefox。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:714
msgctxt "Message_MsgChromeExtInstalled"
msgid "Chrome extension will show up after restart Chrome."
msgstr "延伸模組將於 Chrome 重新啟動後顯示出來。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:721
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "Default BitTorrent client"
msgstr "預設 BitTorrent 客戶端"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:725
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "BitComet is already set as your default BitTorrent client."
msgstr "BitComet 已設定為你的預設 BitTorrent 客戶端。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:730
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid ""
"BitComet is not currently set as your default BitTorrent client.\n"
"Would you like to make it your default BitTorrent client?"
msgstr ""
"BitComet 現在不是你的預設 BitTorrent 客戶端。\n"
"你希望把它成為你的預設 BitTorrent 客戶端嗎?"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:741 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1887
msgctxt "Registry_BitCometUnfinishedFile"
msgid "BitComet Unfinished Download File"
msgstr "BitComet 未完成的下載檔案"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:835
msgctxt "Message_RegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been installed successfully."
msgstr "BitComet 的 IE 延伸模組已成功安裝。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:879
msgctxt "Message_UnRegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been uninstalled successfully."
msgstr "BitComet 的 IE 延伸模組已成功解除安裝。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:912 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:953
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1016
msgctxt "Message_DllNotExist"
msgid "${FILE_NAME} not found!"
msgstr "找不到 ${FILE_NAME}!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:924 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1028
msgctxt "Message_RegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} registering failed!"
msgstr "${FILE_NAME}註冊檔案失敗"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:945 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:965
msgctxt "Message_UnRegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} unregistering failed!"
msgstr "${FILE_NAME}解除檔案註冊失敗"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:112
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Set as Default Directory"
msgstr "設為預設目錄"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:136 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:147
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Remove All Tags"
msgstr "移除所有標籤"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:137 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:196
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "New Tag..."
msgstr "新標籤…"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:286
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Download"
msgstr "開始所有下載"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:287
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started downloading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 項任務已開始下載。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:302
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Upload"
msgstr "開始所有上傳"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:303
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started uploading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 項任務已開始上傳。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:308
msgctxt "MainWindow"
msgid "${FAILED_TASK_NUM} tasks failed to upload due to missing file."
msgstr "${FAILED_TASK_NUM} 個任務檔案遺失，上傳失敗。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:560
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Hide BitComet"
msgstr "隱藏 BitComet(&H)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:562
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Show BitComet"
msgstr "開啟 BitComet(&S)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:565
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Downloading All"
msgstr "開始全部下載"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:566
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Uploading All"
msgstr "開始全部上傳"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:567
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stop All Tasks"
msgstr "停止所有任務"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:569 GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:145
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Suspend All Active Tasks"
msgstr "延緩全部活躍任務"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:570 GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:153
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Resume Last Suspended Tasks"
msgstr "重啟最後延緩任務"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:623 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:668
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set scheduler limit"
msgstr "設定排程限制"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:623 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:663
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set global limit"
msgstr "設定全局限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:630 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:675
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:665
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set seeding limit"
msgstr "設定作種限制"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:693
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Limit"
msgstr "下載限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:694
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Upload Limit"
msgstr "上傳限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:695
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "啟用排程"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:698
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr "新增 BitTorrent 下載任務(&O)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:699
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr "從 URL 開啟 Torrent(&U)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:700
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Download..."
msgstr "HTTP/FTP 下載..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:701
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Batch Download..."
msgstr "HTTP/FTP 批次下載..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:702
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture Clipboard URL"
msgstr "擷取剪貼簿 URL"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:703
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture IE URL"
msgstr "擷取 IE URL"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:705
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Tray &Balloon"
msgstr "提示氣球(&B)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:706
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window"
msgstr "懸浮視窗"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:709
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:710
msgctxt "TrayMenu"
msgid "None"
msgstr "無"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:722
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Show type"
msgstr "顯示類型"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:723
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download/Upload Speed"
msgstr "下載/上傳速度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:724
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Progress"
msgstr "下載進度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:727
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Time interval"
msgstr "時間間隔"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:728
msgctxt "TrayMenu"
msgid "10 sec/div"
msgstr "10 秒/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:729
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 min/div"
msgstr "1 分鐘/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:730
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 hour/div"
msgstr "1 小時/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:732
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window settings"
msgstr "懸浮視窗設定"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:734
msgctxt "TrayMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr "選項…(&P)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:735
msgctxt "TrayMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:43 GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:61
msgctxt "Message_FileNotFound"
msgid "File not found: ${FILE_NAME}"
msgstr "找不到檔案: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:130
msgctxt "Message_KillVirusPathEmpty"
msgid ""
"Path of Anti-virus software has not been set. Do you want to configure it "
"now?"
msgstr "防毒軟體路徑尚未設定。你要現在進行設定嗎？"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:131
msgctxt "Message_KillVirusPathError"
msgid ""
"The syntax of Anti-virus software path is incorrect. Do you want to check it "
"now?"
msgstr "防毒軟體路徑語法錯誤。你要現在檢查嗎?"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:258 GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:454
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:523
msgctxt "Message_PathNotExist"
msgid "Path does not exist."
msgstr "路徑不存在。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:182
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Password does not match your username."
msgstr "無法登錄彗星通行證。密碼與用戶名不相符。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:185
msgctxt "CView_Passport"
msgid "CometID not exists."
msgstr "帳戶不存在"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:188
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Please update BitComet to latest version."
msgstr "無法登錄彗星通行證。請升級BitComet到最新版。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:193 GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:198
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID at this time."
msgstr "暫時無法登錄彗星通行證"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:194
msgctxt "CView_Passport"
msgid ""
"You can still download, but your rank and score points will not be collected."
msgstr "你仍可繼續下載，但你的等級和積分將無法被計算。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:199
msgctxt "CView_Passport"
msgid "BitComet will reconnect automatically a few minutes later."
msgstr "BitComet 將自動重新連接"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:209
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in Now"
msgstr "立即登錄"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:85
msgctxt "Message_PlayerNotExist"
msgid "Player program file does not exist!"
msgstr "播放器程式不存在"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:243 GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:141
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Choose Program"
msgstr "選取程式"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:271
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Preview"
msgstr "選取檔案預覽"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:272
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:42
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Added\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"遠程下載：新增任務\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:44 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:71
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:87 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:119
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:133 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:183
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:647
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Tips"
msgstr "BitComet 提示"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:64
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Stopped\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"遠程下載：停止任務\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:68
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Started\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"遠程下載：啟動任務\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:85
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Deleted\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"遠程下載：刪除任務\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:117
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max download rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"設置最大下載速度為 ${MAX_RATE}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:131
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max upload rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"設置最大上傳速度為 ${MAX_RATE}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:147
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for downloading."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"啟動所有下載任務"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:155
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for seeding."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"啟動所有做種任務"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:161
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"stop all tasks."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"停止所有任務"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:167
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"suspend all active tasks."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"暫停正在運行的任務"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:173
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"resume last suspended tasks."
msgstr ""
"遠程下載：\n"
"恢復上次暫停的任務"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:177
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Up/Down limit changed to ${UPLOAD_LIMIT}/${DOWNLOAD_LIMIT} by Scheduler."
msgstr "任務排程已更新上傳/下載限速為 ${UPLOAD_LIMIT}／${DOWNLOAD_LIMIT}"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:218
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks paused by Scheduler."
msgstr "任務排程已暫停 ${TASK_NUM} 個任務"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:272
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks resumed by Scheduler."
msgstr "任務排程已恢復 ${TASK_NUM} 個任務"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:74
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Software update check"
msgstr "軟體更新檢查"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:77
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Checking popular software updates. Please wait..."
msgstr "正在檢查熱門軟體更新。請稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:125
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:192
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "伺服器連接失敗。請稍後再試。"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:153
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:168
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:174
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:215
msgctxt "Options_Service"
msgid "every week"
msgstr "每星期"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:155
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:170
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:216
msgctxt "Options_Service"
msgid "every month"
msgstr "每月"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:157
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:172
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:217
msgctxt "Options_Service"
msgid "every quarter"
msgstr "每季"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:263
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check popular software updates"
msgstr "檢查熱門軟體更新"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:305
msgctxt "MainMenu"
msgid "Beta Version"
msgstr "測試版"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:308
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Software"
msgstr "軟體(&S)"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:116 GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:153
msgctxt "MainWindow"
msgid "Task Download Finished!"
msgstr "任務已下載完成!"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:119 GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:156
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Task Name: ${T_DISP_NAME}\n"
"Time Spent: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"Average Rate: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr ""
"任務名稱: ${T_DISP_NAME}\n"
"下載耗時: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"平均速率: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:256
msgctxt "Message_MsgFinishLaunch"
msgid "File download finished. Do you want to launch the file ${FILE_NAME}?"
msgstr "檔案下載完成。是否立即啟動檔案 ${FILE_NAME}?"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:645
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Your disk drive [${DISK_DRIVER}] is full. Please free up some disk space."
msgstr "你的硬碟[${DISK_DRIVER}]可用空間不足，下載無法完成。"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:859
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to load task list! Please try to restore from bak file."
msgstr "載入任務清單失敗! 請嘗試從 bak 檔案還原。"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:879
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to save task list!"
msgstr "儲存任務清單失敗!"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:49 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:112
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:50 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:113
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:51 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:111
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:52 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:114
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Picture"
msgstr "圖像"

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:47
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "eMule 插件並未安裝"

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:73 GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:371
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed. Download it now?"
msgstr "eMule 插件並未安裝。現在下載?"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:43
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Start Page"
msgstr "起始頁"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:44 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:597
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:45 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:598
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Snapshots"
msgstr "畫面擷取"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:46 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:596
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Summary"
msgstr "任務摘要"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:47
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Files"
msgstr "檔案清單"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:48
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Trackers"
msgstr "Trackers"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:49
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Connections"
msgstr "連接清單"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:50
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Logs"
msgstr "任務訊息"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:51
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Piece Map"
msgstr "分塊狀態"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:52
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Peers"
msgstr "用戶"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:53 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:599
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Statistics"
msgstr "全局統計"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:547
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "(Startup Tab)"
msgstr "(啟動索引標籤)"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:555
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Always Show Tabs"
msgstr "總是顯示索引標籤"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:556 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:819
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "重設預設佈局"

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:225
msgctxt "DialogAbout"
msgid "HomePage: "
msgstr "首頁: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:228
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Forums: "
msgstr "論壇: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:231
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Copyright: "
msgstr "版權: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:234
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Translators: "
msgstr "翻譯: "

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:243
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Visit Forums"
msgstr "訪問論壇"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:132
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Input shutdown time: (e.g.23:30)"
msgstr "輸入關機時間: (如 23:30)"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:179
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Time input error!"
msgstr "時間輸入錯誤!"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.h:38
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Set auto-shutdown time..."
msgstr "設定自動關機時間..."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:128
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Checking BitComet updates. Please wait..."
msgstr "檢查 BitComet 更新中。請稍候..."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:135
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:139
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Open Website"
msgstr "開啟網站"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:270
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:378
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:227
#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:137
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:887
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:144
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:349
#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:170
#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:165
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:223
#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:149
#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:150
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:151 GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:144
#: GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:147 GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:187
#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:176
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:192
#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:173
#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:161
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:349
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:360
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:194
#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:165 GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:244
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2821
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:213
msgctxt "Common"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.h:39
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "BitComet Update Check"
msgstr "檢查 BitComet 更新"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:242
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:373
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&All(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"
msgstr "全選(&S)(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:246
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "儲存目錄"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:250
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "儲存路徑(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:263
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:371
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:359
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:187
msgctxt "Common"
msgid "&Download Now"
msgstr "立即下載(&D)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:267
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:375
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:189
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:360
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:191
msgctxt "Common"
msgid "Download &Later"
msgstr "稍後下載(&L)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:275
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr "Torrent 清單"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:277
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL 清單"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:336
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:601
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Task Name"
msgstr "任務名稱"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:604
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:607
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent File"
msgstr "Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:607
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL"
msgstr "URL："

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:49
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "批次下載"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:300
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL 清單"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:310
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:611
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:316
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add &URLs"
msgstr "加入 URL(&U)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:319
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add URLs from &file"
msgstr "從檔案加入 URL (&F)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:322
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:329
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Image (jpg, gif, ...)"
msgstr "圖片 (jpg, gif, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:333
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Audio (mp3, wma, ...)"
msgstr "音訊檔 (mp3, wma, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:337
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Video (avi, rmvb, ...)"
msgstr "視訊 (avi, rmvb, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:341
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Archives (zip, rar, ...)"
msgstr "壓縮檔 (zip, rar, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:345
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Software (exe, ...)"
msgstr "軟體 (exe, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:349
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "儲存目錄"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:353
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "儲存路徑(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:366
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:938
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:339
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:746
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:893
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Link Title"
msgstr "連結標題"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:896
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.h:63
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "批次下載"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:175
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "First URL:"
msgstr "第一個 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:183
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Last URL:"
msgstr "最後一個 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:194
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs"
msgstr "加入 URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:202
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "URL list file:"
msgstr "URL 清單檔案:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:216
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs from file"
msgstr "從檔案加入 URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:223
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:404
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:528
msgctxt "Message_ImportUrlList"
msgid "Notice: ${DUPLICATE_NUMBER} duplicated URLs are found and skipped."
msgstr " 注意：檢測到 ${DUPLICATE_NUMBER} 個重複的URL，已跳過。"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:483
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:321
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:423
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:659
msgctxt "Message_FileNotExist"
msgid "File does not exist."
msgstr "檔案不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:537
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "No correct URL found in file: ${FILE_NAME}"
msgstr "在下列檔案中找不到正確的 URL: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.h:51
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Batch Download - Add URLs"
msgstr "批次下載 - 加入 URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:142
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks"
msgstr "正在創建新任務"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:216
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr "匯入連結... (已完成: ${COMPLETED} / 全部: ${TOTAL})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:218
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr "正在創建新任務... (已完成: ${COMPLETED} / 全部: ${TOTAL})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.h:36
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links"
msgstr "匯入連結"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:197
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:863
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source File:"
msgstr "來源檔案:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:202
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:864
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Single File"
msgstr "單一檔案"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:206
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:865
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Directory (Multi-Files)"
msgstr "目錄 (多檔案)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:220
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:866
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Piece Size:"
msgstr "分塊大小:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:229
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:867
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:237
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:868
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Tracker servers and DHT Network nodes list:"
msgstr "Tracker 伺服器及 DHT 網路節點清單:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:247
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above them. "
msgstr ""
"提示：每行一個Tracker伺服器，「 | 」前綴表示與上一個是訊息共享的同組等效伺服"
"器 "

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:252
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:870
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Private Torrent (use this option only if the tracker's rules require it)"
msgstr "私有種子 (如 Tracker 規則要求時才使用此選項)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:256
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:871
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Add DHT nodes to tracker list"
msgstr "新增 DHT 節點到 Tracker 清單"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:260
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:872
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Align file to piece boundary"
msgstr "檔案與分塊邊界對齊"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:264
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:873
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Enable search for Long-Term Seeds when downloading"
msgstr "下載時啟用長效種子搜尋"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:268
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:874
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Calculate ED2K link for each file"
msgstr "為每個檔案計算 ED2K 連結"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:272
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:875
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Output:"
msgstr "輸出:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:277
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:876
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Save generated .torrent file to:"
msgstr "把產生的 .torrent 檔案儲存到:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:288
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:877
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:296
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:878
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "發佈者訊息:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:301
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:879
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Embedded Publisher information, modification unavailable."
msgstr "嵌入式發佈者訊息，無法修改。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:880
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "發佈者名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:315
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:881
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "發佈者 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:882
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Comments:"
msgstr "備註:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:329
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:883
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher"
msgstr "發佈者"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:337
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:884
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL list for web seeding:"
msgstr "網路種子的 URL 清單:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:350
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:885
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Web Seeding"
msgstr "網路種子"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:357
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:886
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Make Torrent"
msgstr "製作 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:439
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Please choose source folder"
msgstr "請選擇來源資料夾"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:521
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:892
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:324
msgctxt "Common"
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:555
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:895
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Caution! enable this option on small-sized files will use more space."
msgstr "注意! 在小檔案啟用此選項將使用較多空間。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:645
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source file can't be empty!"
msgstr "來源檔案不能為空!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:652
msgctxt "Common"
msgid "File does not exist."
msgstr "檔案不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:657
msgctxt "Common"
msgid "Folder does not exist."
msgstr "資料夾不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:664
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output file can't be empty!"
msgstr "輸出檔案不能為空!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:669
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output path is invalid!"
msgstr "輸出路徑無效!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:753
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing multiple files in a folder, please input a HTTP "
"download URL of this folder, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"The URL for each file will be made up of the above URL, the folder name (i."
"e. task name) and each file name, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"提示: 當發佈資料夾內的多個檔案時，請輸入該資料夾的 HTTP 下載 URL，例如\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"每個檔案的 URL 將由上面的 URL 、資料夾名稱 (即任務名稱)和每個檔案的名稱而組"
"成，例如\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"您可於本清單內可輸入多個 URL，每行一個。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:755
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing a single file, please input a HTTP download URL of this "
"file, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"The file name can be omitted, but the URL should end in a slash, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"提示: 發佈單一檔案時，請輸入該檔案的 HTTP 下載 URL，例如\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"檔案名稱可被省略，但 URL 應以「/」結尾，例如\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"您可以在清單中輸入多項 URL，每行一個。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:787
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:358
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "無效的 HTTP URL!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:796
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:367
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL must end with \"/\" for multi-file task!"
msgstr "多檔案任務的 URL 必需以「/」結尾!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:862
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.h:71
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Torrent Maker"
msgstr "Torrent 製作器"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:869
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above\n"
"them. "
msgstr "提示：每行一個伺服器，“|”前綴表示與上一個是訊息共享的同組等效伺服器。 "

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:350
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.h:41
msgctxt "DialogBitTorrentMakerProgress"
msgid "Making Torrent..."
msgstr "正在製作 Torrent 文件..."

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:131
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "You can change password."
msgstr "你可以修改密碼"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:140
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input old password:"
msgstr "輸入舊的密碼:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:146
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input new password:"
msgstr "輸入新的密碼:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:152
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Re-type new password:"
msgstr "再次輸入新密碼:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:166
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:219
#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:139 GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:146
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:147
#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.cpp:139 GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:183 GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:173
#: GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:151
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:335
#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:167
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:359
#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:205 GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:240
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2818
msgctxt "Common"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:247
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Old password error"
msgstr "舊密碼錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:257
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "New password typing error"
msgstr "新密碼打字錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:267
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changed password is empty, already canceled verify login password!"
msgstr "更改的密碼為空，已取消驗證登入密碼!"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:274
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changing password succeeded!"
msgstr "成功修改密碼!"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.h:43
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:155
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in with your email or username."
msgstr "請用您的email或用戶名登錄。"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:172
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Account:"
msgstr "帳戶："

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:179
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:138
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:188
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in automatically"
msgstr "自動登錄"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:200
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記你的密碼?"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:340
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Username length should be within 4-20 characters"
msgstr "使用者名稱必須在 4-20 個字元之內"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:214
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Sign in"
msgstr "登錄(&S)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:218
msgctxt "DialogPassport"
msgid "S&ign up"
msgstr "註冊(&I)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:221
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:345
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password length should be within 6-20 characters"
msgstr "密碼長度必須在 6-20 個字元之內"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.h:45
msgctxt "DialogPassport"
msgid "CometID - Sign in"
msgstr "彗星通行證 - 登入"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:147
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Name:"
msgstr "檔案名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:153
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Size:"
msgstr "檔案大小:"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:162
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "Download Again"
msgstr "再次下載"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:172
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid ""
"BitComet detected that the downloaded file failed to pass hash check.\n"
"Do you want to download this file again?"
msgstr ""
"BitComet 偵測到已下載的檔案不能通過完整性檢查。你想再一次下載這檔案嗎？"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.h:38
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Hash Check Failed"
msgstr "檔案完整性檢查失敗"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:165
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid ""
"Please select your network bandwidth, to help BitComet optimize network "
"connections."
msgstr "請選擇你的網路頻寬，幫助 BitComet 最佳化網路連接。"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:181
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Recommended settings:"
msgstr "建議設置:"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:187
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Download Limit:"
msgstr "下載限速:"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:196
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "上傳限速:"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:209
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid ""
"My computer is behind Firewall/NAT,\n"
"adding port mapping is needed."
msgstr ""
"我的電腦是於防火牆/NAT 之後，\n"
"需要加入連接埠映射。"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:213
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:257
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.h:46
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Network Wizard"
msgstr "網路設定精靈"

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:137
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Downloading torrent file, please wait..."
msgstr "正在下載 Torrent 文件，請稍候..."

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:204
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Torrent file download failed."
msgstr "Torrent 文件下載失敗。"

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:205
msgctxt "Common"
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:198
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:206
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Task Name"
msgstr "任務名稱"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:217 GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:464
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:228
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:239
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:250
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:263
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search Result"
msgstr "搜尋結果"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:282
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Current File ID"
msgstr "目前檔案 ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:291
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Set ED2K Link"
msgstr "設定 ED2K 連結"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:302
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Usage Tip: Once a corresponding ED2K link to this file is found, you can set "
"it to this file by clicking the \"Set\" button\n"
"below. Then BitComet can connect ED sources for this file and download from "
"them."
msgstr ""
"使用提示: 一旦發現與本檔案相應的 ED2K 連結，您可以點擊下面的「設定」按鈕設定"
"它到此檔案。\n"
"然後 BitComet 可以連接此檔案的 ED 來源和下載它們。"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:359
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "eMule plugin not installed properly!"
msgstr "沒有正確安裝 eMule 插件!"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:371
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "11 keywords at most!"
msgstr "最多 11 個關鍵字!"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:421
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:465
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:466
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:467
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:468
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File ID"
msgstr "檔案 ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:528
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Server disconnected"
msgstr "沒有連接伺候器"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:532
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Connecting server"
msgstr "正在連接伺服器"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:540
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Searching (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "正在搜尋(已處理${TOTAL_NUMBER}條結果，${MATCH_NUMBER}條匹配)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:546
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search finished (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "搜尋已完成(已處理${TOTAL_NUMBER}條結果，${MATCH_NUMBER}條匹配)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:655
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "The task has been deleted."
msgstr "任務已不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.h:57
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "ED2K Link Search"
msgstr "ED2K 連結搜尋"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:129
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link for selected file:"
msgstr "輸入所選檔案的 ED2K 連結:"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.h:39
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link"
msgstr "輸入 ED2K 連結"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:134
#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:212
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid ""
"Opening an executable file is potentially a security risk.\n"
"Do you want to perform a virus scan first?"
msgstr ""
"開啟應用程式可能有潛在安全危險性。\n"
"您想先掃描病毒嗎?"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:142
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:145
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Virus Protection"
msgstr "病毒防護"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:129
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Old name:"
msgstr "舊名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:135
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "New name:"
msgstr "新名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:215
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Please input new name."
msgstr "請輸入新名稱."

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:222
msgctxt "DialogFileRename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\n"
"\\ / : * ? \" < > |"
msgstr ""
"檔案名稱不能包含以下的字符:\n"
"\\ / : * ? \" < > |"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.h:37
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:157
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:182
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:271
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:176
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import global program settings"
msgstr "匯入全局程式設置"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:217
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:288
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:207
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export all tasks"
msgstr "匯出所有任務"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:211
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export selected tasks in task list"
msgstr "匯出任務清單中選中的任務"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:221
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will import the tasklist and global program settings from "
"backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to import from:"
msgstr ""
"這一操作將從備份檔案匯入任務清單和全局程式設置。\n"
"請指定要匯入的備份檔案:"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:222
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will export the tasklist and global program settings to a "
"backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to export to:"
msgstr ""
"這一操作將匯出任務清單和全局程式設置到備份檔案。\n"
"請指定要匯出的備份檔案:"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:354
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:833
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:806
msgctxt "Message_FileNameEmpty"
msgid "File name can't be empty!"
msgstr "檔案名稱不能為空白!"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:334
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import failed."
msgstr "匯入失敗。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:368
msgctxt "Message_TorrentFolderNotExist"
msgid "Failed accessing the download folder: \"${SAVE_PATH}\""
msgstr "存取下載資料夾 \"${SAVE_PATH}\" 失敗"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:378
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"An exported file with the same filename exists. Do you want to overwrite?"
msgstr "匯出檔案已存在。你希望覆蓋嗎？"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:394
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export sucessful"
msgstr "匯出成功"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:399
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export failed"
msgstr "匯出失敗"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:440
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:447
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:489
msgctxt "Message_MsgZipErrCorrupt"
msgid ""
"Failed to import because the backup file is corrupt or not a .bc_bak file!"
msgstr "因為備份檔案已損毀或不是 .bc_bak 檔案，匯入失敗!"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:499
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks imported."
msgstr "已匯入 ${TASK_NUM} 項任務。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:500
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks exist, not imported."
msgstr "已存在 ${TASK_NUM} 項任務，未匯入。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:501
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks failed to import."
msgstr "${TASK_NUM} 項任務匯入失敗。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:505
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import finished."
msgstr "匯入完成。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:513
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Imported settings will apply after restarting BitComet."
msgstr "匯入的設置將於 BitComet 重新啟動後套用。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:809
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "No task is selected. Export failed."
msgstr "沒有選擇任務，匯出失敗."

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.h:48
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import and Export"
msgstr "匯入及匯出"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:127
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Please input login password"
msgstr "請輸入登入密碼"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.h:40
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:133
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "visit website"
msgstr "瀏覽網站"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:138
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Download && Install"
msgstr "下載及安裝"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:197
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Play Video files"
msgstr "播放視訊檔案"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.h:40
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Preview Video files"
msgstr "預覽視訊檔案"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.cpp:130
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File move failed due to the following reason:"
msgstr "因為以下的原因，檔案移動失敗:"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.h:40
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File Move Failed"
msgstr "檔案移動失敗"

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:130
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "Please enter a new tag:"
msgstr "請輸入新標籤:"

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.h:40
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "New Tag..."
msgstr "新標籤…"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:133
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "You can open a Torrent file from URLs of following types:"
msgstr "你可以從以下 URL 的種類開啟 Torrent 文件:"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:150
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "HTTP URL of a Torrent file"
msgstr "Torrent 文件的 HTTP URL"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:159
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Magnet URI"
msgstr "磁鏈"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:168
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Torrent Hash"
msgstr "Torrent 特征碼"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:267
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Do you want to open the following link?"
msgstr "你要開啟以下的連結嗎?"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.h:40
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "從 URL 開啟 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:159
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Please choose BitTorrent clients allowed connecting to:"
msgstr "請選取允許連接的 BitTorrent 客戶端:"

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.h:38
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Client List"
msgstr "客戶端清單..."

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:135
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Please set tags for this folder:"
msgstr "請設定些資料夾的標籤:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:141
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Folder:"
msgstr "資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:147
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.h:39
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Set Tags"
msgstr "設定標籤"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:127
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please set the default save folder for this tag:"
msgstr "請設定此標籤的預設儲存資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:133
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:139
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Folder:"
msgstr "資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:219
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please select the default save folder:"
msgstr "請選擇預設儲存資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.h:43
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Set Folder"
msgstr "設定資料夾"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:165
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "My speed:"
msgstr "我的速度:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:185
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Other peers':"
msgstr "其他用戶:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:654
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Global limit:"
msgstr "全局限速:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:225
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Task limit:"
msgstr "任務限速："

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:654
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Schedule limit:"
msgstr "排程限速："

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:166
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:169
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:305
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Snapshots"
msgstr "畫面擷取"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:172
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:175
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:288
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Publisher"
msgstr "發佈者"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:178
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:290
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Download order"
msgstr "下載順序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:250
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Create new BitTorrent task"
msgstr "新增 BitTorrent 任務"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:255
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(請開始任務以下載 .torrent 文件)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:256
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(請在下載 .torrent 文件時指定儲存位置)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.h:55
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Task Properties..."
msgstr "任務內容..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:150
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Tracker List:"
msgstr "Tracker 清單:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:157
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above them. "
msgstr ""
"提示：每行一個Tracker伺服器，「 | 」前綴表示與上一個是訊息共享的同組等效伺服"
"器 "

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:160
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Task Settings:"
msgstr "任務設定:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:164
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for Long-Term Seeds"
msgstr "搜尋長效種子"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:168
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for eMule sources"
msgstr "搜尋 eMule 下載源"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:172
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Public DHT Network"
msgstr "使用公用 DHT 網路尋找更多對等用戶"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:176
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Peer Exchange"
msgstr "透過用戶來源交流來尋找更多用戶"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:180
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Share this Task in Torrent Share"
msgstr "在Torrent市場中共享該任務"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:184
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Initial Seeding (for initial seeding server only)"
msgstr "超級種子 (只適用於超級種子伺服器)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:188
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Bypass Task Seeding Rules (task always active)"
msgstr "忽略任務做種規則(任務始終運行)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:192
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Task Specific Settings:"
msgstr "啟用任務指定設定:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:202
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Download Rate"
msgstr "下載速率"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:219
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Max:"
msgstr "最大:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:216
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Upload Rate"
msgstr "上傳速率"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:228
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Min:"
msgstr "最小:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:243
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Torrent Encoding:"
msgstr "Torrent 編碼:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:437
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr "啟用長效種子上傳"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:438
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable upload to eMule sources"
msgstr "啟用上傳到 eMule 源"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:465
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs Long-Term Seeding enabled in the Options dialog"
msgstr "這需要在選項對話方塊中啟用長效種子"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:487
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "eMule 插件並未安裝"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:489
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin disabled"
msgstr "已停用 eMule 插件"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:507
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs DHT network enabled in Options dialog"
msgstr "這需要在選項對話方塊中啟用 DHT 網絡"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:588
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "You can change this only when the task is stopped"
msgstr "任務停止時可修改"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:278
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Task name:"
msgstr "任務名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:287
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Enable customized file download order"
msgstr "啟用自訂檔案下載順序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:300
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid ""
"Tip: Ctrl + Up/Down to move the highlighted file up or down, Ctrl + Home/End "
"to move to top or bottom."
msgstr ""
"提示: Ctrl + Up/Down 可上下移動高亮的檔案，Ctrl + Home/End 可移動到頂部或底"
"部。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:306
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:307
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:430
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:431
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:432
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:434
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Current priority"
msgstr "目前優先順序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:489
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "[Finished]"
msgstr "[已完成]"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:495
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Very High"
msgstr "極高"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:498
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "High"
msgstr "高"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:501
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:504
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Banned"
msgstr "已禁止"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:367
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save Location"
msgstr "儲存位置"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:374
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save path:"
msgstr "儲存路徑:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:390
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:656
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Subfolder:"
msgstr "子資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:399
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent 內容:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:406
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:415
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:421
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Publisher:"
msgstr "發佈者:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:438
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1230
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:107
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:278
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:442
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:446
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Audio"
msgstr "語音"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:450
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Picture"
msgstr "圖像"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:454
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:523
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:656
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:763
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:134
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(請開始任務以下載 .torrent 文件)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:763
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:134
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(請在下載 .torrent 文件時指定儲存位置)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:833
msgctxt "Message_SubfolderEmpty"
msgid "Subfolder can't be empty!"
msgstr "子資料夾不能為空!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:839
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1356
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1384
msgctxt "Message_InvalidFilename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? \" < > "
"|\n"
"A file name cannot contain the following words reserved by Windows: CON, "
"COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"檔案名稱中不能含有下列字元:\\ / : * ? \" < > |\n"
"檔案名稱中不能含有以下 Windows 保留字元: CON, COM1, LPT1。(如 con, com1."
"txt)\n"
"路徑的部份並非有效檔案名稱。(如 .a, ab. ,...)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:841
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1358
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1386
msgctxt "Message_InvalidSubfolderName"
msgid ""
"A subfolder name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? "
"\" < > |\n"
"A subfolder name cannot contain the following words reserved by Windows: "
"CON, COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid subfolder name. (e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"子資料夾名稱中不能含有下列字元:\\ / : * ? \" < > |\n"
"子資料夾名稱中不能含有以下 Windows 保留字元: CON, COM1, LPT9, etc.. (如 con, "
"com1.txt)\n"
"路徑的其中一部份並非有效子資料夾名稱。(如 .a, ab. ,...)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:846
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:814
msgctxt "Message_IsDirectoryAndExisted"
msgid ""
"A folder with the name you specified already exists. Please specify a "
"different name."
msgstr "你指定的資料夾名稱已存在。請指定一個不同的名稱。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:908
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:863
msgctxt "Message_MoveDownloadFile"
msgid "Do you want to move downloaded files to the new location?"
msgstr "你是否要將已下載檔案移到新位置?"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:910
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:865
msgctxt "Message_RenameDownloadFile"
msgid "Do you want to rename the downloaded file?"
msgstr "您要重命名下載的檔案嗎?"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:917
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:937
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:850
msgctxt "Message_FileAlreadyExist"
msgid ""
"A file with the same name already exists.\n"
"It's likely to be an uncompleted file you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the file name."
msgstr ""
"相同名稱的檔案已存在。\n"
"這可能是以前下載的未完成檔案。\n"
"選「是」仍然繼續。\n"
"選「否」重新命名檔案。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:918
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:938
msgctxt "Message_PathAlreadyExist"
msgid ""
"The path you want to save to already exists.\n"
"It's likely to contain some uncompleted files you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the save path."
msgstr ""
"已有相同稱的資料夾已存在，可能含有上次沒有下載完成的檔案。\n"
"要自動檢查該資料夾裡的檔案並繼續未完成的下載嗎？\n"
"\n"
"選擇「是」仍然繼續，\n"
"選擇「否」重新指定檔案儲存位置。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:967
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:879
msgctxt "Message_FileLargerThan4GB"
msgid ""
"The file to be downloaded is larger than 4GB, please modify your destination "
"location to a NTFS disk drive!"
msgstr "要下載的檔案大於 4GB，請修改目標位置到 NTFS 磁碟機!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1217
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:530
msgctxt "DialogTask"
msgid "Disk Space:"
msgstr "磁碟空間:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1221
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:534
msgctxt "DialogTask"
msgid "Free Space:"
msgstr "剩餘空間："

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1574
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:113
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:132
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "發佈者訊息:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:139
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "發佈者名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:146
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "發佈者 URL:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:160
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Created with:"
msgstr "原創者:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:166
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Creation date:"
msgstr "建立日期:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:174
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Web Seeding"
msgstr "Web種子"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:181
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Comments:"
msgstr "備註:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:139
msgctxt "TaskList"
msgid "What do you want to do with the selected tasks?"
msgstr "你要對所選的任務做什麼?"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:150
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task only"
msgstr "只刪除任務"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:154
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task and downloaded files"
msgstr "刪除任務和已下載檔案"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:158
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Also remove from Torrent History"
msgstr "同時從 Torrent 歷程記錄移除"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.h:42
msgctxt "TaskList"
msgid "Task Delete Confirmation"
msgstr "刪除任務確認"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:142
#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:260
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists. Current task progress: ${TASK_PROGRESS}"
msgstr "任務已存在。目前任務進度: ${TASK_PROGRESS}"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:159
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Re-download"
msgstr "重新下載"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:160
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.h:42
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists"
msgstr "任務已存在"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:145
msgctxt "TaskHash"
msgid "Following tasks need perform hash checks: "
msgstr "以下任務需要進行Hash檢查："

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:162
msgctxt "TaskHash"
msgid "Check Now"
msgstr "現在檢查"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:166
msgctxt "TaskHash"
msgid "Skip Check"
msgstr "跳過檢查"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:169
msgctxt "TaskHash"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:172
msgctxt "TaskHash"
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不要再詢問我"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:275
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded already existed in new location."
msgstr "要下載的文件已存在於新的保存位置。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:278
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded for new task already existed."
msgstr "新任務要下載的文件已存在"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:281
msgctxt "TaskHash"
msgid "Downloaded files have been modified by other program."
msgstr "下載的檔案已被其他程序修改"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:272
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:283
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:289
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:300
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save path:"
msgstr "儲存路徑:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:318
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save as:"
msgstr "檔案名稱："

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:325
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:747
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong URL, please correct and try again."
msgstr "錯誤的 URL，請更正及再試。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:756
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:893
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:920
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1048
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:931
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1059
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume supported"
msgstr "支援續傳"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:936
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1064
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume unsupported"
msgstr "不支援續傳"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:969
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:984
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1101
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:974
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1089
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Not found"
msgstr "沒有找到"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:979
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/Password error"
msgstr "使用者名稱/密碼錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:993
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL parse error"
msgstr "URL 語法錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:998
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong response header"
msgstr "伺服器應答協定錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1011
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1110
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting to proxy failed"
msgstr "連接代理服務器失敗"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1015
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1114
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "DNS resolve failed"
msgstr "DNS解析失敗"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1025
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1093
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting failed"
msgstr "連接失敗"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1027
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1126
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1226
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1246
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1263
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1297
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying file size failed"
msgstr "查詢檔案大小失敗"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1097
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/password error"
msgstr "使用者名稱/密碼錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1226
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1246
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1263
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1297
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "BC link parse error"
msgstr "BC 連結語法錯誤"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1258
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "This BC link is a BT task"
msgstr "此 BC 連結是BitTorrent任務"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1308
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying..."
msgstr "查詢中..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1376
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Intelligent rename"
msgstr "智慧命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1377
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL filename"
msgstr "按 URL 檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1378
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By description"
msgstr "按連結標題命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1379
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL path and filename"
msgstr "按 URL 路徑和檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.h:69
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Add download"
msgstr "加入下載"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:84
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid ""
"Please note, checking this option will send the URL to BitComet anonymously, "
"no privacy will be disclosed."
msgstr "請注意，啟用這個選項將匿名發送URL到BitComet，不會泄漏您的隱私。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:148
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for mirrors to speed up your download."
msgstr "搜索更多鏡像來加快你的下載。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:159
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for users to speed up your download."
msgstr "搜索更多使用者來加快你的下載。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:167
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Try mirrors when the server is down."
msgstr "當伺服器故障時，嘗試從鏡像下載。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:175
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Connection number:"
msgstr "連接數:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:185
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Max download rate:"
msgstr "最大下載速率："

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:194
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Accelerate"
msgstr "加速"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:202
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Referrer:"
msgstr "參照:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:212
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username and password needed to access sever"
msgstr "需要輸入使用者名稱和密碼來存取伺服器"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:220
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:227
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:242
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Please input mirror URLs below:"
msgstr "請於下面輸入鏡像網址:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:248
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Mirrors"
msgstr "鏡像"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:262
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:180
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Verify"
msgstr "確認"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:185
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "fill in md5/sha1/sha256 to be verified"
msgstr "填入要驗證的 md5/sha1/sha256"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:300
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Checking "
msgstr "檢查中 "

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:315
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "File read failed!"
msgstr "檔案讀取失敗!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:341
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "MD5 matched!"
msgstr "MD5 一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:346
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA1 matched!"
msgstr "SHA1一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:351
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA256 matched!"
msgstr "SHA256一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:356
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Input is empty."
msgstr "輸入為空！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:361
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "None matched!"
msgstr "未匹配！"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:76
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total"
msgstr "總共"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:77
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Task Number:"
msgstr "任務個數:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:78
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "File Number:"
msgstr "檔案個數："

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:79
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total Size:"
msgstr "總共大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:80
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Finisheded Size:"
msgstr "已完成大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:81
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Left Size:"
msgstr "剩餘大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:82
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Used Disk Space:"
msgstr "已使用磁碟空間:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:197
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistics of Selected tasks:"
msgstr "所選的任務統計:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:200
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Prepare Statistics..."
msgstr "準備統計..."

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.h:40
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistical Infomation"
msgstr "統計信息"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:42
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:152
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr "Torrent 清單"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:162
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Total:"
msgstr "總共:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:168
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "儲存目錄"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:172
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "&Save Path"
msgstr "儲存路徑(&S)"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:243
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:244
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:245
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Publish Date"
msgstr "發佈日期"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:298
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.h:54
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Batch Download Torrent"
msgstr "批次下載 Torrent"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:139
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent 內容:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:146
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Task Name:"
msgstr "任務名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:161
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:190
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:191
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.h:41
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Play"
msgstr "選取檔案播放"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:136
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:162
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:342
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:145
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:170
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:343
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:154
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:178
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:344
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Hash:"
msgstr "特徵碼:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:163
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:186
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:345
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Publishing Date:"
msgstr "發佈日期:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:172
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:194
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:346
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent File:"
msgstr "Torrent 文件:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:181
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:202
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:347
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "BitTorrent Task:"
msgstr "BitTorrent 任務:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:190
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:210
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:348
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download Folder:"
msgstr "下載資料夾:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.h:49
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent Properties"
msgstr "Torrent 內容"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:153
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Always on top"
msgstr "始終前端顯示"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:160
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Task name:"
msgstr "任務名稱:"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:182
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:183
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:309 GUI_BitComet/DialogTrackerLog.h:42
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Tracker Log: ${TRACKER_URL}"
msgstr "Tracker 日志: ${TRACKER_URL}"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:367 GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:368 GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:404
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部複製(&A)"

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:261
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "M"
msgstr "中"

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:267
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "H"
msgstr "快"

#: GUI_BitComet/FloatingWindow.cpp:779
msgctxt "Message_FloatingWindowDefaultTip"
msgid ""
"Tip: Drag & drop a web link or a .torrent file here to start the download."
msgstr "提示: 拖放網頁連結或 .torrent 文件至此以開始下載。"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:120
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show download tasks"
msgstr "顯示下載任務"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:126
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show IE Favorites"
msgstr "顯示IE我的最愛"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:128
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show Safari bookmarks"
msgstr "顯示 Safari 書簽"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:189
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:192
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:150
msgctxt "CommandLine"
msgid "Must be run under administrator privilege!"
msgstr "必須以系統管理員權限執行!"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:205
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under administrator privilege!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 必須以系統管理員權限執行!"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:218 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:348
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Modification succeeded. It will take effect after the reboot. Do you want to "
"restart Windows now?"
msgstr "修改成功。這修改將於重新啟動後生效。你要現在重新啟動 Windows?"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:224 GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:233
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:357
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:366
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "The OS can't reboot automatically, please reboot the OS yourself."
msgstr "作業系統無法自動重新啟動，請手動重新啟動作業系統。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:241 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:373
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File content error; it cannot be modified."
msgstr "檔案內容錯誤，不能進行修改。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:244 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:273
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:376
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS does not support modifications."
msgstr "目前 OS 不支援修改。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:247 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:379
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS modification failed."
msgstr "修改 TCPIP.SYS 失敗。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:250 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:276
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:382
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "This version of TCPIP.SYS does not support modifications."
msgstr "這 TCPIP.SYS 版本不支援修改。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:259
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under Windows Vista!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 必須在 Windows Vista 下執行!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1169
msgctxt "Message_UnsupportedMediaFormat"
msgid "Preview: Unsupported Media File Format!"
msgstr "預覽: 不支援的媒體檔案格式!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1173
msgctxt "Message_PromptBCTPFormatError"
msgid "URL format error!"
msgstr "URL 格式錯誤!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1177
msgctxt "Message_PromptMagnetUriError"
msgid "Magnet URI error: BitTorrent info hash not found!"
msgstr "磁鏈錯誤：BitTorrent 特徵碼沒有找到！"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1181
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File is empty!"
msgstr "檔案是空的!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1185
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Folder is empty!"
msgstr "資料夾是空的!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1189
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File read error!"
msgstr "檔案讀取錯誤!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1193
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Out of memory!"
msgstr "記憶體不足!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1382
msgctxt "MainWindow"
msgid "Saving data...."
msgstr "正在保存資料..."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1462 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1483
msgctxt "MainWindow"
msgid "Minimize to &Tray"
msgstr "最小化到系統工作列(&T)"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1464
msgctxt "MainWindow"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1508 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1702
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Exiting..."
msgstr "BitComet 正在結束..."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1509
msgctxt "MainWindow"
msgid "please wait."
msgstr "請稍候。"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1630 GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:318
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:323
msgctxt "Common"
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1848
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "BitComet updated to ${VERSION} successfully."
msgstr "BitComet 已成功更新到 ${VERSION}"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1850
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "Would you like to learn about the new features?"
msgstr "您要瀏覽網站以得知新功能嗎?"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2012 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:793
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent File"
msgstr "開啟 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2015 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:799
msgctxt "StatusBar"
msgid "Make Torrent File"
msgstr "製作 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2018 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:796
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "從 URL 開啟 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2021 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:790
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create new HTTP/FTP task"
msgstr "建立新 HTTP/FTP 任務"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2024
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create batch of HTTP/FTP tasks"
msgstr "批次建立 HTTP/FTP 任務"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2027
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import or Export task list and settings"
msgstr "匯入或匯出任務清單及設置"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2030
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "匯入未完成的下載"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2033 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:850
msgctxt "StatusBar"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2038
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide task filter in task list"
msgstr "顯示或者隱藏任務篩選器"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2041
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the grid lines in task list"
msgstr "顯示或隱藏任務清單的格線"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2044
msgctxt "StatusBar"
msgid "Auto adjust column width of task list"
msgstr "自動調整任務清單的欄寬"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2047
msgctxt "StatusBar"
msgid "Real-time sort task list"
msgstr "即時排序任務清單"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2051
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide text in toolbar"
msgstr "顯示或隱藏工具列的文字"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2054
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide search box in toolbar"
msgstr "顯示或隱藏工具列的搜尋方塊"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2058
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the toolbar"
msgstr "顯示或隱藏工具列"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2061
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the status bar"
msgstr "顯示或隱藏狀態列"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2064 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:802
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Favorites bar"
msgstr "顯示或隱藏我的最愛列"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2067
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Floating Window"
msgstr "顯示或隱藏懸浮視窗"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2072
msgctxt "StatusBar"
msgid "Sign in / Sign out CometID"
msgstr "登入 / 登出通行證"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2075
msgctxt "StatusBar"
msgid "Change Password of CometID"
msgstr "修改通行證密碼"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2080 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:829
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show Options Dialog"
msgstr "顯示選項對話方塊"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2085
msgctxt "StatusBar"
msgid "List Help topics"
msgstr "列出說明主題"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2088
msgctxt "StatusBar"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2091
msgctxt "StatusBar"
msgid "Changelog of new release"
msgstr "新版本更新紀錄"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2094
msgctxt "StatusBar"
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2097 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:847
msgctxt "StatusBar"
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2100
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check new version"
msgstr "檢查新版本"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2103
msgctxt "StatusBar"
msgid "Display program information, version number and copyright"
msgstr "顯示程式訊息、版本及版權"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:38 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:81
msgctxt "MainMenu"
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:39 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:83
msgctxt "MainMenu"
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:40 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:85
msgctxt "MainMenu"
msgid "&CometID"
msgstr "彗星通行證(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:41 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:87
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:42 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:89
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:273
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:102
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr "開啟 Torrent 文件..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:103
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Make Torrent..."
msgstr "製作 Torrent 文件..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:104
msgctxt "MainMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr "從 URL 開啟 Torrent(&U)..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:106
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Download..."
msgstr "HTTP/FTP 下載...(&D)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:107
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Batch Download..."
msgstr "HTTP/FTP 批次下載...(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:109
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import and Export Download List..."
msgstr "匯入及匯出下載清單..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:110
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import Unfinished Download..."
msgstr "匯入未完成的下載..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:112
msgctxt "MainMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:144
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Columns"
msgstr "欄位(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:146
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Task &Filter"
msgstr "顯示任務篩選器(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:147
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Grid"
msgstr "顯示格線(&G)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:148
msgctxt "MainMenu"
msgid "Auto &adjust column width"
msgstr "自動調整欄寬(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:149
msgctxt "MainMenu"
msgid "Real-time sort"
msgstr "即時排序"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:150
msgctxt "MainMenu"
msgid "Find Task"
msgstr "查找任務"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:155
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Buttons"
msgstr "按鈕(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:157
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button &Text"
msgstr "顯示工具列及文字(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:158
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Search Box"
msgstr "顯示搜尋框(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:161
msgctxt "MainMenu"
msgid "Toolbar"
msgstr "工具列狀態"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:162
msgctxt "MainMenu"
msgid "Task &List"
msgstr "任務清單(&L)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:164
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Toolbar"
msgstr "顯示工具列(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:165
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Favorites"
msgstr "顯示我的最愛(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:166
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Detailed Info"
msgstr "顯示詳細信息(&D)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:167
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Status Bar"
msgstr "顯示狀態列(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:169
msgctxt "MainMenu"
msgid "Floating &Window"
msgstr "懸浮視窗(&W)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:181 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:628
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:70
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:183 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:623
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Sign in..."
msgstr "登錄(&S)..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:184 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:73
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Change Password"
msgstr "更改密碼(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:220
msgctxt "MainMenu"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:221
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Downloads Complete"
msgstr "當下載完成時"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:222
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Everything Completes"
msgstr "當所有下載上載完成時"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:223 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:810
msgctxt "MainMenu"
msgid "At specified time (${SHUTDOWN_TIME})..."
msgstr "於指定時間 (${SHUTDOWN_TIME})..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:228
msgctxt "MainMenu"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:232
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:234
msgctxt "MainMenu"
msgid "Standby"
msgstr "待命"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:235
msgctxt "MainMenu"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:236
msgctxt "MainMenu"
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:237
msgctxt "MainMenu"
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:239
msgctxt "MainMenu"
msgid "Remember my settings"
msgstr "記住我的設置"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:242
msgctxt "MainMenu"
msgid "Enable Plugin"
msgstr "啟用插件"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:243
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Plugin Window"
msgstr "顯示插件視窗"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:246
msgctxt "MainMenu"
msgid "Default Directory"
msgstr "預設目錄"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:247
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Auto Shutdown"
msgstr "自動關機(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:250
msgctxt "MainMenu"
msgid "eMule plugin"
msgstr "eMule 插件"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:256
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Language"
msgstr "語言(&L)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:259
msgctxt "MainMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr "選項(&P)..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:274
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵(&K)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:275
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Changelog"
msgstr "更新紀錄(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:277
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Homepage"
msgstr "首頁(&H)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:278
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Forums"
msgstr "論壇(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:280
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check f&or Updates..."
msgstr "檢查更新...(&O)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:282
msgctxt "MainMenu"
msgid "&About BitComet"
msgstr "關於 BitComet(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:675
msgctxt "MainWindow"
msgid "Select Default Directory"
msgstr "選擇預設目錄"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:893
msgctxt "MainMenu"
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:896
msgctxt "MainMenu"
msgid "Help Translation"
msgstr "幫助翻譯"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:913 GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2458
msgctxt "MainMenu"
msgid "Other Directory..."
msgstr "其他目錄..."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:47 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:53
msgctxt "StatusBar"
msgid "Copy WAN IP"
msgstr "複製外網IP"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:55
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check again"
msgstr "重新檢查"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:59
msgctxt "StatusBar"
msgid "Retry UPNP port mapping"
msgstr "重試 UPNP 連接埠映射"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:60 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:74
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:82 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:89
msgctxt "StatusBar"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:72
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign in"
msgstr "登錄"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:81
msgctxt "StatusBar"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "啟用 DHT 網路"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:166
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Not signed in."
msgstr "未登入"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:172
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing in."
msgstr "正在登錄"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:184
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing out."
msgstr "正在登出"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:205
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Not Detected"
msgstr "未偵測連接埠"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:209
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detection Failed"
msgstr "偵測連接埠失敗"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:213
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detecting"
msgstr "正在偵測連接埠"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:217
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Blocked:"
msgstr "端口封鎖:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:221
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Opened:"
msgstr "端口開放:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:252
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Connected:"
msgstr "已連接 DHT:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:257
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Not Connected."
msgstr "没有連接 DHT。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:719 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:723
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:727
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Gray Light"
msgstr "灰燈"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:720
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status has not been detected."
msgstr "未偵測連接埠狀態"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:724
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status is being detected."
msgstr "正在偵測連接埠狀態"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:728
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status is unknown."
msgstr "未知的監聽埠狀態"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:731
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Yellow Light"
msgstr "黃燈"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:732
msgctxt "MainStatusBar"
msgid ""
"Your listen port is blocked. You can still download but the speed may not be "
"very fast. Please check your Firewall and NAT Router configurations."
msgstr ""
"你的監聽連接埠已被關閉。你可以繼續下載但是其速度或許並不會很快。請檢查你的防"
"火牆及NAT路由器設定。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:735
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Green Light"
msgstr "綠燈"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:736
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port is open. You can get the best download speed."
msgstr "你的監聽連接埠已開啟.你可以獲得較快的下載速度。"

#: GUI_BitComet/MainToolBarSearch_WX.cpp:267
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Current search engine: \"${ENGINE}\". Click here to choose more engines"
msgstr "目前搜尋引擎: 「${ENGINE}」。按此選取更多引擎。"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:208
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Make"
msgstr "製作"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:211
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:214
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Magnet"
msgstr "磁鏈"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:217
msgctxt "MainToolbar"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:220
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Favorites"
msgstr "我的最愛"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:223
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:226
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:229
msgctxt "MainToolbar"
msgid "OpenDir"
msgstr "開啟目錄"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:232
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Properties"
msgstr "內容"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:235
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:238
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:241
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:244
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:247
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:251
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:253
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:257
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:260
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Movies"
msgstr "影片"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:263
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:266
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:269
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:272
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:569
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button Text"
msgstr "顯示工具列及文字"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:570
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Search Box"
msgstr "顯示搜尋框"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:805
msgctxt "StatusBar"
msgid "Start task"
msgstr "開始任務"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:808
msgctxt "StatusBar"
msgid "Stop task"
msgstr "停止任務"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:811
msgctxt "StatusBar"
msgid "Preview Video File"
msgstr "預覽視訊檔案"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:814
msgctxt "StatusBar"
msgid "OpenDir"
msgstr "開啟目錄"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:817
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Properties"
msgstr "任務內容"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:820
msgctxt "StatusBar"
msgid "Delete Task"
msgstr "刪除任務"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:823
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Up"
msgstr "上移任務"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:826
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Down"
msgstr "下移任務"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:832
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open BitComet Homepage"
msgstr "開啟 Torrent 首頁"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:835
msgctxt "StatusBar"
msgid "Movies"
msgstr "影片"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:838
msgctxt "StatusBar"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:841
msgctxt "StatusBar"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:844
msgctxt "StatusBar"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:210
msgctxt "Options_Title"
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:213
msgctxt "Options_Title"
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:217
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:221
msgctxt "Options_Title"
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:224
msgctxt "Options_Title"
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:227
msgctxt "Options_Title"
msgid "Virus Scan"
msgstr "病毒防護"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:230
msgctxt "Options_Title"
msgid "Service"
msgstr "雜項"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:233
msgctxt "Options_Title"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:247
msgctxt "Common"
msgid "&Apply"
msgstr "套用(&A)"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:272 GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:123
msgctxt "Options_Title"
msgid "Disk Cache"
msgstr "磁碟快取"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:277 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:342
msgctxt "Options_Title"
msgid "TCP/IP Limit"
msgstr "TCP/IP連接"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:280
msgctxt "Options_Title"
msgid "Scheduler"
msgstr "任務排程"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:281
msgctxt "Options_Title"
msgid "Remote Download"
msgstr "遠程下載"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:285
msgctxt "Options_Title"
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:288
msgctxt "Options_Title"
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:293
msgctxt "Options_Title"
msgid "eMule"
msgstr "eMule跨協議"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:296 GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:133
msgctxt "Options_Title"
msgid "HTTP/FTP"
msgstr "HTTP/FTP"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:297
msgctxt "Options_Title"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr "長效種子"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:301
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task Tags"
msgstr "任務標簽"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:304
msgctxt "Options_Title"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.h:59
msgctxt "Options_Title"
msgid "Options..."
msgstr "選項…"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:100
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:101
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:155
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:165
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value:"
msgstr "值:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:185
msgctxt "Common"
msgid "True"
msgstr "是"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:190
msgctxt "Common"
msgid "False"
msgstr "否"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:195
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:418
msgctxt "Message_ForbidEmpty"
msgid "It cannot be empty"
msgstr "不能為空白"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:445
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"You have changed the setting of \"system.use_app_data\".\n"
"The current configuration files will be moved to new place.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"你已變更 \"system.use_app_data\" 的設定。\n"
"目前的組態檔案將移到新地方。\n"
"你要繼續嗎?"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:458
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"Existing configuration files found in target folder.\n"
"Do you want to overwrite them?"
msgstr ""
"在目標資料夾找到已存在的組態檔案。\n"
"你要覆寫他們嗎?"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:474
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"Failed to move files. The setting of \"system.use_app_data\" remains "
"unchanged."
msgstr "移動檔案失敗。\"system.use_app_data\" 的設定維持不變。"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:615
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:144
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Video preview program path (auto-detect when emtpy)"
msgstr "視訊預覽程式路徑 (當空白時自動偵測)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:133
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of connections per task (0 - auto)"
msgstr "每任務最大連接數 (0 - 自動)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:134
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Global maximum number of connections (0 - unlimited)"
msgstr "全域最大連接數量 (0 - 無限)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:135
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Socket start interval (ms)"
msgstr "Socket 開啟週期 (ms)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:136
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum simultaneous half-open TCP connections (0 - auto)"
msgstr "最大同時的半開 TCP 連接數 (0 - 自動)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:137
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of UDP packets sent per second"
msgstr "每秒鐘最多發送的UDP數據包"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:138
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again when the task download has finished"
msgstr "當任務下載完成時進行完整性檢查"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:139
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again if downloaded file changed"
msgstr "已下載檔案變化後再次進行完整性檢查"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:140
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Set hash check thread to low priority"
msgstr "設定完整檢查程序為低優先"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:141
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "User-Agent sent to HTTP tracker"
msgstr "連接HTTP Tracker時發送的的使用者代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:142
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Anti-leech: seconds after which to check downloaded amount since peer "
"connected"
msgstr "反吸血: 連接到用戶後整查下載數量的秒數"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:143
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Anti-leech: minimum downloaded bytes counted after specified time"
msgstr "反吸血: 於指定時間後的最少下載位元組"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:145
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Allow video preview program to open files of any type"
msgstr "允许视频预览程序打开任何类型的文件"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:146
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "HTTP task: User-Agent String for HTTP connection"
msgstr "HTTP任務: HTTP連接使用的User-Agent字符串"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:147
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Long-Term Seeding protocol selection\n"
"(0 => TCP only; 1 => UDP only; 2 => TCP + UDP)"
msgstr ""
"長效種子協定選擇\n"
"(0 => 僅 TCP ; 1 => 僅 UDP; 2 => TCP + UDP)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:148
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Save configuration files in APP_DATA folder or installation folder\n"
"(Recommended: \"true\" if installed in PROGRAM_FILES folder, \"false\" if in "
"other place like an USB disk)"
msgstr ""
"於 APP_DATA 資料夾或安裝資料夾儲存組態檔案\n"
"(建議: 若安裝在PROGRAM_FILES 資料夾設為 \"true\"，在 USB 硬碟等其他位置設為 "
"\"false\")"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:149
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Show debug information\n"
"(higher CPU usage)"
msgstr ""
"顯示除錯訊息\n"
"(更高 CPU 使用量)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:150
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Enable disk boost service to enhance disk IO performance of BitComet (only "
"for Vista or later)"
msgstr "啟用磁碟提速服務可增強BitComet磁碟IO性能(僅Vista及以後版本有效)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:151
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Detect downloaded file missing at program startup"
msgstr "程式啟動時檢測已下載的檔案是否丟失"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:146
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "When BitComet Starts"
msgstr "當 BitComet 開始時"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:153
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Main window placement:"
msgstr "主視窗位置"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:162
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Default detailed info pane:"
msgstr "預設詳細資料索引標籤:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:171
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Verify login password at program startup"
msgstr "程式啟動時驗證登入密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:176
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Change password"
msgstr "變更密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:181
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:188
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click minimize button:"
msgstr "按下主視窗的最小化按鈕："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:197
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click close button:"
msgstr "按下主視窗的關閉按鈕："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:206
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Set boss key:"
msgstr "設定老闆鍵："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:215
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click incomplete task:"
msgstr "雙擊未完成的任務："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:224
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed BitTorent task:"
msgstr "雙擊已完成的BT任務："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:233
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed HTTP/FTP task:"
msgstr "雙擊已完成的HTTP/FTP任務："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:244
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show confirmation dialog for the following operations"
msgstr "顯示下列操作的確認對話方塊"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:251
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Task needs hash check when started"
msgstr "任務啟動時需要檢查完整性"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:255
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit when task running"
msgstr "當任務執行時結束"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:261
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show main window"
msgstr "顯示主視窗"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:262
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:266
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:270
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to task bar"
msgstr "最小化到任務工作列"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:263
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:267
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:271
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to system tray"
msgstr "最小化到系統工作列"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:272
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:145
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "BitTorrent Task"
msgstr "BitTorrent 任務"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:149
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "啟用 DHT 網路"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:158
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "List of BitTorrent clients allowed connecting to"
msgstr "允許連接的 BitTorrent 客戶端清單"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:161
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Client List..."
msgstr "客戶端清單..."

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:169
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Anti-Leech:"
msgstr "啟用反吸血:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:181
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Protocol encryption (avoid BT protocol being blocked):"
msgstr "通訊協定加密 (防止 BT 通訊協定被阻):"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:188
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Display task properties dialog when Torrent downloaded by Magnet URI"
msgstr "當使用磁鏈下載到種子文件後顯示任務內容對話框"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:195
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr "當開啟 .torrent 文件時加到 Torrent 歷程記錄"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:202
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "啟用Torrent市場"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:209
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent Share when openning .torrent file"
msgstr "開啟torrent文件時加入我的共享"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:213
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Clear Torrent Collection list at program exit"
msgstr "當退出程式時清除其他的torrent分享表"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:222
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Max number of torrents to display in Torrent Collection list:"
msgstr "Torrent分享表中最大顯示Torrents數量："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:229
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Task Seeding Rules"
msgstr "任務做種規則"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:233
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto stop task when satisfying all following conditions"
msgstr "當符合所有以下條件時自動停止任務"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:242
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Share ratio equal to or higher than:"
msgstr "分享率等於或多於:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:253
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Seeds number equal to or higher than:"
msgstr "種子數目等於或多於:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:264
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Time of seeding equal to or longer than:"
msgstr "作種時間等於或多於:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:270
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "day"
msgstr "天"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:276
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "hour"
msgstr "小時"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:282
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:285
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:292
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Maximum upload rate per task:"
msgstr "每任務最大上傳速率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:301
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Minimum upload rate per task:"
msgstr "每任務最小上傳速率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:309
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "(requires sufficient peers and bandwidth)"
msgstr "(需要足夠的用戶和頻寬)"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:319
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto Detect"
msgstr "自動偵測"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:320
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:321
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Force"
msgstr "強制"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:325
msgctxt "Common"
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:130
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "BitTorrent Tracker"
msgstr "Tracker伺服器"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:134
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Add trackers to torrent automatically"
msgstr "自動向BT下載任務添加以下Tracker伺服器"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:144
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update tracker list every day automatically"
msgstr "每天自動更新Tracker伺服器列表"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:157
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:165
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Detailed Help"
msgstr "詳細說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:242
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid tracker URL!"
msgstr "無效的 Tracker URL!"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:247
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "無效的 HTTP URL!"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:414
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Updated at ${TIME}"
msgstr "更新於${TIME}"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:147
#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:446
msgctxt "Options_Connection"
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:154
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Download Rate:"
msgstr "全局最大下載率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:166
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Upload Rate:"
msgstr "全局最大上傳率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:180
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Alternate Max Upload Rate when Not Downloading"
msgstr "沒有任務在下載時的最大上傳速度"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:193
msgctxt "Options_Connection"
msgid ""
"WARNING: Your BT download speed is proportional to your upload speed! xDSL "
"users please limit your upload rate under your line capacity, otherwise your "
"download speed will be affected."
msgstr ""
"建議:你的下載速度與上傳速度有密切的關係。如果不上傳給別人，別人也不會讓你下"
"載。ADSL 使用者請根據網路狀況，適當的上傳速率，以提高下載速度。"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:197
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port"
msgstr "監聽連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:204
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port:"
msgstr "監聽連接埠："

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:212
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "選擇隨機連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:222
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Randomize port each start"
msgstr "每次啟動時隨機選擇連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:229
msgctxt "Options_Connection"
msgid "No Listening Mode (will greatly slow down your upload/download rate)"
msgstr "無監測模式，這會大大減漫閣下的上傳／下載速度。"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:233
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Port Mapping"
msgstr "連接埠映射"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:240
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Add Windows Firewall exception"
msgstr "加入 Windows 防火牆例外"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:244
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Enable UPnP port mapping"
msgstr "啟用 UPnP連接埠映射"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:248
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Remove port on NAT/Firewall when exiting"
msgstr "關閉程式時移除 NAT和防火牆的連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:255
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Network Wizard"
msgstr "網路精靈"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:449
msgctxt "Options_Connection"
msgid "(Superseded by Scheduler)"
msgstr "(以排程取代)"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:183
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:187
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Default download directory:"
msgstr "預設下載資料夾:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:202
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move completed downloads to:"
msgstr "移入完成的下載到："

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:223
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move to tag's folder if task has tag"
msgstr "如果任務有標籤，則移動到標籤對應資料夾"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:232
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Only move from the default download directory"
msgstr "只從預設下載資料夾移動"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:236
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory Candidate"
msgstr "候補資料夾"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:246
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Default"
msgstr "設為預設"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:251
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Tags"
msgstr "設定標籤"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:254
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:257
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:260
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Reset All"
msgstr "全部重設"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:267
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:268
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:352
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:693
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "選擇目標資料夾:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:412
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:435
msgctxt "Message_PathIsExistFile"
msgid "Path name is a existing file!"
msgstr "路徑名稱為已存在檔案!"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:510
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add Candidate Destination Folder"
msgstr "新增所屬目標資料夾"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:130
msgctxt "Option_DiskCache"
msgid ""
"The disk cache is used to keep frequently accessed data in memory, to reduce "
"the number of read and write operations with the hard disk. BitComet "
"normally manages the cache automatically, but you may change its behavior by "
"modifying these settings."
msgstr ""
"磁碟快取是用於保持頻密存取數據於記憶體中，以減少於硬碟中的讀寫操作數目。"
"BitComet 一般會自動管理快取，但您也可以修改這些設定以改善其表現。"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:140
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Minimum disk cache size (MB):"
msgstr "最小磁碟快取大小 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:149
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Maximum disk cache size (MB):"
msgstr "最大磁碟快取大小 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:158
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Shrink disk cache size if free physical memory is lower than (MB):"
msgstr "縮減磁碟快取大小若可用實際記憶體低於 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:167
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Cache size for each HTTP connection (KB):"
msgstr "每個 HTTP 連接的快取大小 (KB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:176
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Auto-choose cache size in the given range"
msgstr "在提供範圍內自動選取快取大小"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:142
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:146
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid ""
"The ED2K Network support in BitComet is provided by an optional eMule "
"plugin. After enabling the eMule plugin, BitComet will try to download the "
"files in BitTorrent task from the eMule sources automatically, and also "
"uploads to them."
msgstr ""
"BitComet 的 ED2K 網路支援是由 eMule 插件提供。在啟用 eMule 插件後，BitComet "
"將自動嘗試從 eMule 源下載 BitTorrent 任務中的檔案，並提供上傳。"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:152
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Plugin status:"
msgstr "插件狀態:"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:161
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Detailed Help"
msgstr "詳細說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:164
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download plugin"
msgstr "下載插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:170
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download eMule plugin"
msgstr "下載 eMule 插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:173
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:177
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Enable eMule plugin"
msgstr "啟用 eMule 插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:181
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Show plugin window"
msgstr "顯示插件視窗"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:188
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Listen Port"
msgstr "監聽連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:194
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "選擇隨機連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:226
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:229
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:232
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Damaged"
msgstr "已損毀"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:235
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Out of date. Please update."
msgstr "過期了。請更新。"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:137
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Create BT task after downloading torrent file"
msgstr "Torrent 檔案下載完成後新增 BitTorrent 任務"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:141
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid ""
"Auto query file size and resume-supported ability of server when adding new "
"task"
msgstr "當新增下載任務時，自動查詢檔案大小及伺服器續傳支援"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:148
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Max retries number in case of error:"
msgstr "出現錯誤時最大重試次數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:157
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Retry interval in case of error (sec):"
msgstr "出現錯誤重試期間 (秒):"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:166
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Default number of connections to original URL for each task:"
msgstr "每任務連接到原網址的預設數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:172
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site Password"
msgstr "網站密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:179
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remember password for sites"
msgstr "記住網站密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:192
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:195
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:213
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site"
msgstr "網站"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:214
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:135
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Windows Integration"
msgstr "Windows 整合"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:142
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default torrent client on startup"
msgstr "啟動時總是設定為 torrent 客戶端"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:146
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Check &Now"
msgstr "現在檢查(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:149
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always associate with Magnet URI"
msgstr "啟動時關聯磁鏈"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:153
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Start automatically when starting Windows"
msgstr "啟動 Windows 時自動啟動"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:157
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture URL in clipboard"
msgstr "擷取剪貼簿的 URL"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:161
msgctxt "Options_Integration"
msgid "IE Integration"
msgstr "IE 整合"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:168
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default download tool for IE on startup"
msgstr "啟動時總是設定為 IE 預設下載工具"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:172
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install IE Extension"
msgstr "安裝 IE 延伸模組"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:175
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Uninstall IE Extension"
msgstr "解除安裝 IE 延伸模組"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:181
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture file download for following file types:"
msgstr "擷取下列檔案類型的檔案下載:"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:188
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Add \"Download with BitComet\" to IE Context Menu"
msgstr "加入「以 BitComet 下載」到 IE 快顯功能表"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:192
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Disable \"Save As\" Dialog for .torrent file download"
msgstr "停用 torrent 文件下載的「另存新檔」對話方塊"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:196
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Firefox Integration"
msgstr "Firefox 整合"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:200
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Firefox Extension"
msgstr "安裝 Firefox 擴充套件"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:203
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Firefox -> Tools -> Add-ons"
msgstr "這擴充套件可於 Firefox -> 工具 -> 附加元件解除安裝"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:206
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Chrome Integration"
msgstr "Chrome 整合"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:210
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Chrome Extension"
msgstr "安裝 Chrome 延伸模組"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:213
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Chrome -> Settings -> Extensions"
msgstr "這擴充套件可於 Chrome -> 設定 -> 擴充功能解除安裝"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:122
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr "長效種子"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:126
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr "啟用長效種子"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:133
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Auto Upload Rate Control"
msgstr "自動上傳速率控制"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:140
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Upload Rate limits for Long-Term Seeding:"
msgstr "長效種子的上傳率限制:"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:149
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid ""
"By enabling LT Seeding you could download faster, but also your stopped "
"tasks will keep seeding."
msgstr "啟用長效種子可以使你下載得更快，但這亦會使你停止的任務維持作種。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:140
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server Settings"
msgstr "代理伺服器設定"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:147
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Type:"
msgstr "代理類型:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:152 GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:231
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "No Proxy"
msgstr "不使用代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:158
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server:"
msgstr "代理伺服器:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:169
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Port:"
msgstr "代理連接埠:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:179
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for tracker connections"
msgstr "在 tracker 連接不要使用代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:186
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for peer-to-peer connections"
msgstr "在點對點連接不要使用代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:190
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Authentication Settings"
msgstr "代理驗證設定"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:194
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要驗證"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:204
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "User Name:"
msgstr "使用者名稱:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:217
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:365
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy server."
msgstr "請指定代理伺服器。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:370
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy port."
msgstr "請指定代理端口號。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:375
msgctxt "Message_EmptyUserNam"
msgid "Please specify a proxy username."
msgstr "請指定代理使用者名稱。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:380
msgctxt "Message_EmptyPassword"
msgid "Please specify a proxy password."
msgstr "請指定代理密碼。"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:156
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "啟用排程"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:160
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Table"
msgstr "排程表"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:173
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:754
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:176
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:757
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:179
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:760
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:182
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:763
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:185
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:766
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:188
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:769
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:191
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:772
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:221
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed"
msgstr "高速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:227
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed"
msgstr "低速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:233
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Turn off"
msgstr "關閉"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:241
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Settings"
msgstr "排程設定"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:248
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed download limit"
msgstr "高速下載限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:260
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed upload limit"
msgstr "高速上傳限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:275
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed download limit"
msgstr "低速下載限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:287
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed upload limit"
msgstr "低速上傳限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:296
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:315
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid ""
"Use the Scheduler to adjust the bandwidth depending on the time of days in a "
"week.\n"
"\n"
"High/Low speed: Uses specified bandwidth.\n"
"\n"
"Turn off: Stops all tasks temporarily"
msgstr ""
"使用排程可依一週內每天的時間調整頻寬。\n"
"\n"
"高速/低速: 使用指定的頻寬。\n"
"\n"
"關閉 - 暫時停止所有任務"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:85
msgctxt "Options_Service"
msgid ""
"Learn your WAN IP and accurate network connection status to help\n"
"configure network settings. (Needs to connect to BitComet server.)"
msgstr ""
"通過連接BitComet伺服器獲取準確的網路連接狀況，\n"
"以幫助你檢查網路連接參數設定。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:140
msgctxt "Options_Service"
msgid "Software Update"
msgstr "軟體更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:147
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for BitComet updates on startup."
msgstr "啟動時檢查 BitComet 的更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:153 GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:165
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check &Now"
msgstr "現在檢查(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:159
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for popular software updates."
msgstr "檢查熱門軟體的更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:173
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check frequency:"
msgstr "檢查頻率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:180
msgctxt "Options_Service"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:183
msgctxt "Options_Service"
msgid "Member"
msgstr "彗星通行證"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:187
msgctxt "Options_Service"
msgid "Sign in CometID automatically."
msgstr "自動登入彗星通行證"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:191
msgctxt "Options_Service"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:195
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check if port is forwarded properly automatically."
msgstr "自動檢查連接埠傳送是否正確。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:199
msgctxt "Options_Service"
msgid "Send video file snapshots after download has finished."
msgstr "下載完成後傳送視訊檔案畫面擷取。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:203
msgctxt "Options_Service"
msgid "Query task comments and snapshot information automatically."
msgstr "自動查詢任務評論和畫面擷取訊息。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:207
msgctxt "Options_Service"
msgid "Enable popup BitComet tips."
msgstr "啟用彈出 BitComet 提示"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:140
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Windows XP SP2 includes a TCP \"half-open\" limit of 10 connections. This "
"limit won't cause problems with normal BitComet usage, but if you know what "
"you are doing, you may apply the patch to adjust this to a higher limit. "
"Windows Vista SP2 has removed this limit."
msgstr ""
"Windows XP SP2 包含 10 個連接數的 TCP「半開」限制。此限制不會導致 BitComet 的"
"正常使用出現問題，但如果您知道您在做什麼，您可以套用這個修補程式以調整到一個"
"更高的限制。Windows Vista SP2 已移除此限制。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:143
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Detailed Help"
msgstr "詳細說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:152
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS version:"
msgstr "目前 OS 版本:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:158
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS version:"
msgstr "TCPIP.SYS 版本:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:164
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current Half-Open Limit:"
msgstr "目前半開限制:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:170
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "New Half-Open Limit (10-200) :"
msgstr "新半開限制 (10-200):"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:179
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:185
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Disable system file protection."
msgstr "停用系統檔案保護。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:195
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Important notice: In order to make changes to your tcpip.sys system file, "
"Windows File Protection will need to be disabled temporarily. Your original "
"file will be renamed to \\\"TCPIP.SYS.ORIGINAL\\\"."
msgstr ""
"重要通知: 為了變更你的 tcpip.sys 系統檔案，將需要暫時停用 Windows 檔案保護。"
"你原來的檔案將重新命名為 \\\"TCPIP.SYS.ORIGINAL\\\"。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:261
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "OS unrecognized."
msgstr "作業系統無法識別"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:265
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File version unrecognized."
msgstr "檔案版本未被認出。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:279
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Unrecognized"
msgstr "無法識別"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:147
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:150
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:153
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Up"
msgstr "上移(&U)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:156
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Down"
msgstr "下移(&D)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:159
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Set Directory"
msgstr "设置目錄"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:166
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:167
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Default Download Directory"
msgstr "預設下載目錄:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:133
msgctxt "Options_Task"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:137
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add tags to new task automatically, according to file type"
msgstr "根據檔案類型自動加入標籤到新任務"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:141
msgctxt "Options_Task"
msgid "Allocate disk space before downloading"
msgstr "於下載前分配磁碟機空間"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:145
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add .bc! file extension to unfinished file"
msgstr "加入 .bc! 檔案副檔名到未完成的檔案"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:149
msgctxt "Options_Task"
msgid "Optimize download strategy for preview"
msgstr "為預覽而最佳化下載方法"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:153
msgctxt "Options_Task"
msgid "Avoid system entering suspend/sleeping mode when any task is running"
msgstr "當任何任務進行時，防止系動進入暫緩或休眠模式。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:157
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto-resume tasks at program startup"
msgstr "自動回復任務於程式啟動"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:161
msgctxt "Options_Task"
msgid "When Download Finished"
msgstr "當下載完成時"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:165
msgctxt "Options_Task"
msgid "Play sound when task finished"
msgstr "當任務完成時播放音效"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:169
msgctxt "Options_Task"
msgid "Display tray balloon when task finished"
msgstr "當任務完成時顯示氣泡提示"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:173
msgctxt "Options_Task"
msgid "Task Schedule"
msgstr "任務排程"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:180
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading HTTP/FTP tasks:"
msgstr "同時下載的 HTTP/FTP 任務最大數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:188
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading BitTorrent tasks:"
msgstr "同時下載的 BitTorrent 任務最大數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:196
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent seeding BitTorrent tasks:"
msgstr "同時做種的 BitTorrent 任務最大數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:204
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto start new task if download rate is less than:"
msgstr "自動開始新任務如果下載率低於:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:249
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Perform a virus scan upon finishing task download"
msgstr "當任務下載完成時進行病毒掃描"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:253
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program path:"
msgstr "防毒程式路徑:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:271
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Execute parameter:"
msgstr "執行參數:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:282
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Extension file types which will be scanned:"
msgstr "將會掃描的副檔名類型:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:304
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Auto Detect"
msgstr "自動偵測"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:312
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:318
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "IMPORTANT: Always Protect your computer with anti-virus software"
msgstr "重要: 總是使用防毒軟體保護你的電腦"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:315
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:321
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Click here to download anti-virus software"
msgstr "按此下載防毒軟體"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:401
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program (*.exe)|*.exe||"
msgstr "防毒程式 (*.exe)|*.exe||"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:456
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detected anti-virus software as follows:"
msgstr "偵測到的防毒軟體如下:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:456
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detect Remind"
msgstr "偵測提示"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:469
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid ""
"No supported anti-virus software is detected on your system. Please "
"configure settings manually."
msgstr ""
"未偵測到所安裝的防毒程式，請手動設定防毒程式所在的位置和執行時所需的參數。"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:150
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Enable Remote Download"
msgstr "啟用遠程下載"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:154
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Show prompt window when launching remote download operation"
msgstr "執行遠程下載操作時顯示提示視窗"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:164
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Listen Port:"
msgstr "連接埠："

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:170
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "選擇隨機連接埠"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:173
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Authentication"
msgstr "帳號密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:177
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:183
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:192
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Open Webpage:"
msgstr "開啟網頁："

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:200
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Detailed Help"
msgstr "詳細說明"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:205
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid ""
"Tip: If you access this web page from a computer outside your NAT router, "
"please use your WAN IP displayed in the status bar of the main window "
"instead of 127.0.0.1. "
msgstr ""
"提示：從其他電腦造訪本電腦的遠程下載頁面時，請使用本電腦BitComet程式主視窗右"
"下角的IP位址，而不是127.0.0.1。 "

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:306
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username and Password must be specified!"
msgstr "必須輸入帳號和密碼"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:392
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Remote Download is disabled"
msgstr "遠程下載已禁用"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:396
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Unavailable in No Listening Mode"
msgstr "不使用連接埠時無法啟用"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:400
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username/Password not specified"
msgstr "帳號 / 密碼 尚未指定"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:59
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:237
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:87
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:94
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:60
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:238
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:91
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:98
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:87
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:212
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand all subfolders"
msgstr "展開所有子資料夾"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:88
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:213
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand same-level folders"
msgstr "展開同層資料夾"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:92
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:217
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse all subfolders"
msgstr "摺疊所有子資料夾"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:93
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:218
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse same-level folders"
msgstr "摺疊同層資料夾"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:102
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:273
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:287
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:143
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Tree List"
msgstr "樹狀列表"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:103
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:274
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:288
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:144
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Simple List"
msgstr "簡單列表"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:105
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:276
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Select"
msgstr "選擇(&S)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:106
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:277
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Unselect"
msgstr "取消選擇(&U)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:108
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:279
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Unselect All"
msgstr "全不選"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:92 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:171
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:495
msgctxt "Favourite"
msgid "All Downloads"
msgstr "所有下載"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:93 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:172
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:496
msgctxt "Favourite"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:94 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:173
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:497
msgctxt "Favourite"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:95 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:174
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:498
msgctxt "Favourite"
msgid "Active"
msgstr "正在運行"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:102 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:175
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:500
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent History"
msgstr "Torrent 歷程記錄"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:105 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:156
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:176
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:505
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Share"
msgstr "我的共享"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:106 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:157
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:177
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:506
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Collection"
msgstr "他人共享"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:63
msgctxt "CDownloadsListFrame"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:67
msgctxt "CDownloadsListFrame"
msgid "Show task tags"
msgstr "顯示任務標籤"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:118 GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:209
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Search Tasks"
msgstr "搜尋任務"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:160
msgctxt "CTaskListToolBarTaskSearch"
msgid "${NUM} found"
msgstr "找到 ${NUM} 個任務"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:59 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:72
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:156
msgctxt "TorrentShare"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:157
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:158
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:159
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:160
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:161
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:239 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:355
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Search Torrent"
msgstr "搜尋種子"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:245 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:356
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:263 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:357
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"The following content is automatically generated from the peers you "
"connected to who share their torrents. The source of this content has no "
"relation with BitComet."
msgstr ""
"下列內容是由你所連接分享 torrent 的用戶自動產生。該內容的來源與 BitComet 並沒"
"有關係。"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:277
msgctxt "TorrentShare"
msgid "The list is full. Please clear some torrents to get more."
msgstr "列表已滿，清除部分種子文件後可獲取更多。"

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:77
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:1440
msgctxt "MainWindow"
msgid "${SELECTED_NUMBER} selected / ${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr "已選擇 ${SELECTED_NUMBER} 項 / 總共 ${TOTAL_NUMBER} 項"

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:79
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"${SELECTED_NUMBER} selected / ${DISPLAYED_NUMBER} displayed / "
"${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr ""
"已選擇 ${SELECTED_NUMBER} 項 / 已顯示 ${DISPLAYED_NUMBER} 項 / 總共 "
"${TOTAL_NUMBER} 項"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:82
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:941
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:937
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:945
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:846
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:84
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下載"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:86
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:88 GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:164
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "(null)"
msgstr "(空)"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:89
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Nonexistent"
msgstr "不存在"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:101
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download finished"
msgstr "下載完成"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:101
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download not finished"
msgstr "下載未完成"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:277
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:397
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Connecting"
msgstr "正在連接"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:280
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:400
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:283
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Wait for retry"
msgstr "等待重試"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:406
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:764
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Rate"
msgstr "下載速率"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:765
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Size"
msgstr "下載大小"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:766
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:767
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:819
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:820
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部複製(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:869
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:932
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:791
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:700
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:875
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:796
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Download Torrent File"
msgstr "下載 Torrent 文件"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:879
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:883
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:798
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:800
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Connecting..."
msgstr "連線中..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:887
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:802
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Uploading..."
msgstr "上載中..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:891
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:931
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:804
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:699
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:896
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:933
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:808
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:701
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Hash Checking..."
msgstr "完整性檢查中…"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:900
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:934
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving..."
msgstr "正在移動..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:910
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:941
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:820
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:708
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Queued"
msgstr "已輪候"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:920
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:953
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:831
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:719
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "[Finished]"
msgstr "[已完成]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:993
msgctxt "TaskList"
msgid "[Play]"
msgstr "[播放]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:996
msgctxt "TaskList"
msgid "[Preview]"
msgstr "[預覽]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:999
msgctxt "TaskList"
msgid "[Open]"
msgstr "[開啟]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1227
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:950
msgctxt "Common"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:398
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:399
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:400
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Snapshots"
msgstr "畫面擷取"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:401
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:402
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:403
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:404
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Size"
msgstr "下載大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:405
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Size"
msgstr "上傳大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:406
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Down Size"
msgstr "總共下载大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:407
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Up Size"
msgstr "總共上传大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:408
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Rate"
msgstr "下載速率"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:409
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Rate"
msgstr "上傳速率"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:410
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "LT Seeding"
msgstr "長效種子"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:411
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Time Left"
msgstr "需時"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:412
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size Left"
msgstr "剩餘大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:413
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Seeds/Peers[all]"
msgstr "種子/用戶[全部]"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:414
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:415
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Health"
msgstr "健康度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:416
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:417
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Task Type"
msgstr "任務類型"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:418
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:419
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Started On"
msgstr "開始時間"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:420
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Completed On"
msgstr "完成時間"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:421
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Torrent Created On"
msgstr "Torrent 創建于"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:422
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:423
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Private Torrent"
msgstr "私有種子"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2099
msgctxt "TaskList"
msgid "${Comment} comments"
msgstr "${Comment} 個評論"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2103
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1989
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1982
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1780
msgctxt "TaskList"
msgid "View Comments"
msgstr "查看評論"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2118
msgctxt "TaskList"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr "${Number} 張截圖"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2130
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1343
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:843
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2134
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1347
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:847
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2138
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1351
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:851
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2355
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2381
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Start"
msgstr "開始(&S)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2356
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2382
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "S&top"
msgstr "停止(&T)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2357
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2383
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pre&view"
msgstr "預覽(&V)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2358
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "&Update Tracker"
msgstr "更新 Tracker(&U)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2359
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Preview Download Mode"
msgstr "預覽下載模式"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2362
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2387
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Open &File"
msgstr "開啟檔案(&F)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2363
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2388
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Open Directory"
msgstr "開啟目錄(&O)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2364
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "手動完整性檢查(&H)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2365
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "種子文件另存為..."

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2367
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2394
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2370
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2397
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Files Move To"
msgstr "檔案移動到"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2371
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2398
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2372
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2399
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2375
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy Magnet URI  (Ctrl+C)"
msgstr "複製磁鏈 (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2376
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2403
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pr&operties..."
msgstr "內容(&O)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2384
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Download &Again"
msgstr "再次下載(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2391
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "手動完整性檢查(&H)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2402
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy HTTP URL  (Ctrl+C)"
msgstr "複製 HTTP URL (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3585
msgctxt "CView_DownloadsList"
msgid "Remove downloaded file and Download again?"
msgstr "是否刪除已下載的檔案，並重新下載？"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3735
msgctxt "MainWindow"
msgid "Please select a new save location"
msgstr "請選擇新的儲存位置"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3801
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1771
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1572
msgctxt "Common"
msgid "Select Save Folder:"
msgstr "选择保存目录："

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:88
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:95
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:89
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:96
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:90
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:97
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:92
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:99
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "LT Seeds"
msgstr "長效種子"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:93
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:100
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "ED2K link"
msgstr "ED2K 連結"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:94
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:101
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Debug info"
msgstr "除錯訊息"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:306
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:165
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Open &File..."
msgstr "開啟檔案(&F)..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:307
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:166
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Play File..."
msgstr "播放檔案(&P)..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:308
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:167
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Open Directory.."
msgstr "開啟目錄(&O).."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:173
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:315
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:174
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部複製(&A)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:321
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:844
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:180
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:349
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Specify &ED2K Link"
msgstr "指定 ED2K 連結(&E)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:322
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:845
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:181
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:350
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Search ED2K Link for this File"
msgstr "搜尋此檔案的 ED2K 連結(&S)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:326
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:185
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "H&ighest"
msgstr "最高(&I)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:327
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:186
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&High"
msgstr "高(&H)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:328
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:187
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Normal"
msgstr "一般(&N)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:329
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:188
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Disabled"
msgstr "已停用(&D)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:332
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:191
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Customize..."
msgstr "自訂..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:334
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:193
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "P&riority"
msgstr "優先順序(&R)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:336
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:195
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Virus Protection"
msgstr "病毒防護(&V)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:545
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:739
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File size in ED2K link mismatch!"
msgstr "檔案大小跟 ED2K 連結裡的不匹配!"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:573
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:767
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Invalid ED2K link!"
msgstr "無效的 ED2K 連結!"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:425
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Select all"
msgstr "全選(&S)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:426
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Unselect all"
msgstr "全不選(&U)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:436
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Filter"
msgstr "篩選(&F)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:439
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:440
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部複製(&A)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:441
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "清除(&R)"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:174
msgctxt "HttpLog"
msgid "Task Log"
msgstr "任務記錄"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:179
msgctxt "ConnectionListText_ConnectionFormat"
msgid "Connection ${INDEX}"
msgstr "連結 ${INDEX}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:57
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connecting to ${HOST_NAME_PORT}..."
msgstr "正在連接 ${HOST_NAME_PORT}..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:58
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} succeeded."
msgstr "連接 ${HOST_NAME_PORT} 成功。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:59
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} failed."
msgstr "連接 ${HOST_NAME_PORT} 失敗。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:60
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to proxy server failed."
msgstr "連接代理服務器失敗。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:61
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "DNS resolve failed."
msgstr "DNS解析失敗。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:62
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed."
msgstr "連接已關閉。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:63
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed by server."
msgstr "伺服器關閉連接。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:64
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Redirecting to ${REDIRECT_URL}"
msgstr "重新定向到 ${REDIRECT_URL}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:65
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry in ${DURATION_TIME} seconds. (${RETRY_COUNT}/${RETRY_COUNT_MAX})"
msgstr "於 ${DURATION_TIME} 秒內重試。(${RETRY_COUNT}/${RETRY_COUNT_MAX})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:66
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No connection."
msgstr "沒有連接。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:67
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection started."
msgstr "連接已開始。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:68
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection stopped."
msgstr "連接已停止。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:69
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Waiting for welcome message..."
msgstr "正在等待歡迎訊息..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:70
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Cancelled by user."
msgstr "被使用者取消。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:71
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start receiving data..."
msgstr "開始接收資料..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:72
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Received ${RECEIVING_BYTES_COUNT} bytes."
msgstr "已接收 ${RECEIVING_BYTES_COUNT} 位元組。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:73
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file renamed to: ${FILE_NAME}"
msgstr "任務檔案重新命名為：${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:74
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to rename downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "重命名下載的檔案失敗![${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:75
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The specified address or file does not exist; task stopped."
msgstr "指定的位址或檔案並不存在; 任務停止。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:76
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "${FILE_NAME} created."
msgstr "成功新增檔案：${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:77
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "新增檔案失敗：${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:78
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "檔案寫入失敗： ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:79
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "新增資料夾失敗：${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:82
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for mirrors..."
msgstr "開始搜尋鏡像..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:83
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} mirrors ${ERROR_STRING}."
msgstr "找到 ${COUNT} 個鏡像 ${ERROR_STRING}。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:84
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for more peers..."
msgstr "開始搜尋更多用戶..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:85
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} other peers. ${RETRY_INFO}"
msgstr "找到 ${COUNT} 個其他用戶。${RETRY_INFO}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:86
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No available peers."
msgstr "沒有可用的用戶。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:87
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to query peers, ${ERROR_STRING}"
msgstr "搜尋其他使用者失敗，${ERROR_STRING}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:88
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task started."
msgstr "任務已開始。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:89
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task stopped by user."
msgstr "任務被使用者停止。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:90
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task completed."
msgstr "任務完成。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:91
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "下載時發生錯誤。任務已停止。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:92
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Server disconnected. Restart download now; resume is not supported by server."
msgstr "伺服器斷線。現在重新開始下載; 伺服器不支援續傳。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:93
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Attempting to download from mirror, as the original resource is unavailable."
msgstr "原始資源不可用，嘗試從鏡像下載。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:94
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "File hash check failed, starting to re-download the file"
msgstr "檢查檔案完整性失敗，請重新下載該檔案"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:95
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Error occurred: Server disconnected unexpectedly (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "發生錯誤: 伺服器連接異常中斷 (錯誤碼: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:96
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Can't connect to server (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "發生錯誤: 不能連接到伺服器 (錯誤碼: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:97
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "發生錯誤: 授權失敗"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:98
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "無效的 URL 格式"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:99
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry limit reached."
msgstr "已達到重試限制。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:100
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "無法連接到任何可用來源。已達到最大重試次數。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:101
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"The file size is different from the last download, maybe the address has "
"been changed."
msgstr "檔案大小與上次下載的不同，可能位址已變更。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:102
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "伺服器返回異常的狀態碼。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:103
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Server error (HTTP status code 5xx)"
msgstr "發生錯誤: 伺服器錯誤 (HTTP 狀態碼 5xx)"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:104
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP request error"
msgstr "發生錯誤: HTTP 要求錯誤"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:105
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Incorrect redirect URL, connection dropped."
msgstr "錯誤的重定向URL，停止連接"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:106
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "檔案與上次下載的不同。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:107
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP status code: ${STATUS_CODE}, ${ERROR_REASON}"
msgstr "發生錯誤: HTTP 狀態碼: ${STATUS_CODE}，${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:108
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File on the FTP server does not match"
msgstr "發生錯誤: 與 FTP 伺服器的檔案並不相符"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:109
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Too many connections"
msgstr "發生錯誤: 太多連接"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:110
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: FTP cmd ${CMD_CODE} error, ${ERROR_REASON}"
msgstr "發生錯誤: FTP cmd ${CMD_CODE} 錯誤，${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:111
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File nonexistent on this FTP server"
msgstr "發生錯誤: 檔案並不存在於此 FTP 伺服器"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:112
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start hash check"
msgstr "開始檢查檔案完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:113
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check succeeded: The file is correct"
msgstr "檢查檔案完整性成功：檔案完整"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:114
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: part of file data corrupted"
msgstr "檢查檔案完整性失敗：部分檔案資料損壞"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:115
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: ${FAIL_REASON}"
msgstr "檢查檔案完整性失敗：${FAIL_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:116
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed, file removed."
msgstr "完整性檢查失敗，檔案已刪除"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:117
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Preparing to move downloaded file."
msgstr "準備移動已下載的檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:118
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start moving downloaded file. [${PATH}]"
msgstr "開始移動已下載的檔案。[${PATH}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:119
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file moved."
msgstr "已成功移動下載的全部檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:120
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to move downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "移動下載的檔案失敗![${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:121
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Moving downloaded file canceled."
msgstr "已取消移動下載的檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:131
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Open torrent file: ${FILE_NAME}"
msgstr "開啟 torrent 文件: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:132
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Torrent file opening failed."
msgstr "Torrent 文件開啟失敗。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:133
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Starting download of torrent file."
msgstr "開始 torrent 文件下載中。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:134
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file finished."
msgstr ".torrent 文件下載完成。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:135
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file failed."
msgstr ".torrent 文件下載失敗。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:136
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Stopping download of torrent file."
msgstr "正在停止 torrent 文件下載。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:137
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task started."
msgstr "任務已開始。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:138
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task stopped."
msgstr "任務已停止。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:139
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash check started."
msgstr "特徵碼檢查已開始。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:140
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Hash check stopped. Recovered data: ${RECOVERED_BYTE}, dropped error data: "
"${DROPPED_BYTE}"
msgstr ""
"完整性檢查停止, 恢復資料: ${RECOVERED_BYTE}, 丟棄錯誤資料: ${DROPPED_BYTE}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:141
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File download finished: ${FILE_NAME}"
msgstr "檔案下載已完成: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:142
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task download finished."
msgstr "任務下載已完成。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:143
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Task auto-stop condition reached: share ratio(${SHARE_RATIO}), seed "
"num(${SEED_NUM}), seeding time(${SEEDING_TIME})"
msgstr ""
"已達到任務自動停止條件: 分享率 (${SHARE_RATIO})，種子數目 (${SEED_NUM})，作種"
"時間 (${SEEDING_TIME})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:144
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "${FILE_NUM} files created."
msgstr "已建立 ${FILE_NUM} 個檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:145
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "建立檔案 ${FILE_NAME} 失敗: [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:146
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed openning file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "開啟檔案 ${FILE_NAME} 失敗: [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:147
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "寫入檔案 ${FILE_NAME} 失敗: [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:148
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "新增資料夾失敗：${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:149
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Cannot access save path: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "無法訪問保存路徑：${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:150
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to rename downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "重命名下載的檔案失敗![${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:151
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash checking existing files in save folder."
msgstr "檢查資料夾中已存在檔案完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:152
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File loss detected. Starting hash check."
msgstr "偵測到檔案遺失。現開始雜湊 (Hash) 檢查。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:153
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Save path changed. Starting hash check."
msgstr "任務儲存位置已改變，重新檢查檔案完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:154
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Hash check scheduled on task finished."
msgstr "偵測到檔案變更。於任務完成後排程特徵碼檢查。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:155
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Starting hash check."
msgstr "偵測到檔案變更。現開始雜湊 (Hash) 檢查。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:156
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Scanning files, preparing for Long-Term Seeding."
msgstr "掃描檔案中，預備長效種子作種。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:157
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Force hash check after task download finished."
msgstr "強制於任務下載完成後進行特徵碼檢查。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:158
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Due to user setting, skip hash check after file changed."
msgstr "根據使用者設置，跳過檔案變化觸發的完整性檢查"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:159
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "Tracker 傳回 ${PEER_NUM} 個用戶。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:160
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "DHT tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "DHT tracker 傳回 ${PEER_NUM} 個用戶。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:161
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Got ${PEER_NUM} peers from peer exchange."
msgstr "使用者來源交換得到 ${PEER_NUM} 個用戶。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:162
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Downloaded piece #${PIECE_INDEX} failed in hash check, ${DROP_SIZE} dropped."
msgstr "下載的分塊 #${PIECE_INDEX} 校驗失敗，丟棄資料${DROP_SIZE}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:163
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Preparing to move downloaded files."
msgstr "準備移動已下載的檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:164
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Start moving downloaded files. [${PATH}]"
msgstr "開始移動已下載的檔案。[${PATH}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:165
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "All downloaded files moved."
msgstr "已成功移動下載的全部檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:166
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to move downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "移動下載的檔案失敗![${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:167
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Moving downloaded files canceled."
msgstr "已取消移動下載的檔案。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:168
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Switch to other tracker and clear all peers."
msgstr "切換到其它 Tracker, 清除所有用戶"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:241
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:242
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:407
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "清除(&R)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:36
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "&Open"
msgstr "開啟(&O)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:37
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "Open in &New Window"
msgstr "在新視窗開啟(&N)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:44
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "啟用Torrent市場"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:48
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 1000"
msgstr "最大 1000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:49
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 5000"
msgstr "最大 5000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:50
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 10000"
msgstr "最大 10000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:51
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 50000"
msgstr "最大 50000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:52
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "&Unlimited"
msgstr "無限(&U)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:70
msgctxt "Favourite_TorrentHistroy_Menu"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr "當開啟 .torrent 文件時加到 Torrent 歷程記錄"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:504
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Exchange"
msgstr "Torrent市場"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:150
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in CometID<br>(may download faster)"
msgstr "登錄彗星通行證<br>(可加速您的下載)"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:151
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Signed in successfully"
msgstr "登錄成功"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:152
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Connecting to Server..."
msgstr "正在連接伺服器..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:309
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:310
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Status"
msgstr "用戶狀態"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:311
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Rate"
msgstr "下載速率"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:312
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Rate"
msgstr "上傳速率"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:313
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Size"
msgstr "下載大小"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Size"
msgstr "上傳大小"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:315
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Initiation"
msgstr "發起"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:316
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Down Rate"
msgstr "用戶下載速率"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:317
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Connect Time"
msgstr "連接時間"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:318
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Client Type"
msgstr "客戶端類型"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:319
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer ID"
msgstr "用戶 ID"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:320
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:321
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Piece Error"
msgstr "分塊錯誤"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1059
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1101
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Web Seed"
msgstr "Web種子"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1061
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "LT Seed"
msgstr "長效種子"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1626
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Frozen by ScrLock"
msgstr "ScrLock暫停更新"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1678
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Myself"
msgstr "本機"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2235
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Registered User"
msgstr "註冊用戶"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2656
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 5 Minutes"
msgstr "禁止 IP 五分鐘"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2657
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 1 Hour"
msgstr "禁止 IP 一小時"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2658
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 24 hours"
msgstr "禁止 IP 二十四小時"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2663
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Friend Upload Slot"
msgstr "好友上傳通道"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2665
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Remove Peer"
msgstr "移除用戶"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2666
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Add Peer..."
msgstr "新增用戶..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2670
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2812
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Enter the IP:port of the peer to add:"
msgstr "請輸入用戶的IP和連接埠（例如：192.168.1.1:80）"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2813
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2830
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2835
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2840
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Add Peer..."
msgstr "新增用戶..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2830
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2835
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal IP address."
msgstr "無效的 IP 位址."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2840
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal Port number."
msgstr "錯誤的連接埠"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:504
msgctxt "PieceView"
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:505
msgctxt "PieceView"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:506
msgctxt "PieceView"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:507
msgctxt "PieceView"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:155
msgctxt "StatusList_Statistic_i"
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:156
msgctxt "StatusList_Statistic_v"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:208
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Up Time:"
msgstr "運行時間:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:210
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Tasks:"
msgstr "任務運行狀態:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:211
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Total: ${G_TASK_NUM} / Running: ${G_RUNNING_TASK_NUM}"
msgstr "總共: ${G_TASK_NUM} / 執行中: ${G_RUNNING_TASK_NUM}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:214
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "TCP Connections:"
msgstr "TCP 連接:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:215
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Established: ${G_TCP_CONNECTED_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / Half-"
"Open: ${G_TCP_CONNECTING_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"
msgstr ""
"建立: ${G_TCP_CONNECTED_NUM} [最大:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / 半開: "
"${G_TCP_CONNECTING_NUM} [最大: ${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:216
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "LAN IP:"
msgstr "本地 IP:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:218
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "WAN IP:"
msgstr "對外 IP:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:220
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of TCP:"
msgstr "TCP監聽連接埠:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:222
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of UDP:"
msgstr "UDP監聽連接埠:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:224
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Windows Firewall:"
msgstr "Windows 防火牆:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:226
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "UPnP NAT port mapping:"
msgstr "UPnP NAT連接埠映射 ："

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:232
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Download Rate:"
msgstr "全局下載速度:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:233
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [最大: ${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:234
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Max Connection Limits: ${G_CONN_PERTORRENT_MAX} per task"
msgstr "最大連接限制: 每任務 ${G_CONN_PERTORRENT_MAX}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:235
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Upload Rate:"
msgstr "全局上傳速度:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:236
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [最大: ${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:237
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "LT Seeding: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"
msgstr "長效種子作種: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:238
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "[MAX:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"
msgstr "[最大: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:239
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "All BT Upload Slots: ${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"
msgstr "全部BT上傳連接數：${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:240
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "DHT Network Nodes:"
msgstr "DHT 網路節點："

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:246
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Memory Usage:"
msgstr "記憶體使用："

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:247
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Working Set: ${G_USED_PHYS_MEM_AUTO}, Commit Size: ${G_COMMIT_SIZE_AUTO}"
msgstr "工作集: ${G_USED_PHYS_MEM_AUTO}, 提交大小: ${G_COMMIT_SIZE_AUTO}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:248
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Free Memory:"
msgstr "可用記憶體:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:249
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Physical: ${G_AVAIL_PHYS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PHYS_MEM_AUTO} (Min to keep: "
"${O_MIN_FREE_PHYS_MEM_MB} MB), Virtual: ${G_AVAIL_PAGEFILE_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PAGEFILE_MEM_AUTO}, Process: ${G_AVAIL_PROCESS_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PROCESS_MEM_AUTO}"
msgstr ""
"實體記憶體: ${G_AVAIL_PHYS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PHYS_MEM_AUTO} (最少保接數: "
"${O_MIN_FREE_PHYS_MEM_MB} MB), 虛擬記憶體: ${G_AVAIL_PAGEFILE_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PAGEFILE_MEM_AUTO}, 進程空間: ${G_AVAIL_PROCESS_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PROCESS_MEM_AUTO}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:250
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Cache Size:"
msgstr "磁碟快取大小:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:251
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"${G_CACHE_SIZE_AUTO} (Min: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB, Max: "
"${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB)"
msgstr ""
"${G_CACHE_SIZE_AUTO} (最小: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB， 最大: "
"${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB)"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:252
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Read Statistics:"
msgstr "磁碟讀取統計:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:253
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Request: ${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_READ_RATE}/s), "
"Actual Disk Read: ${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (freq: "
"${G_CACHE_DICK_READ_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_READ_HIT}"
msgstr ""
"要求: ${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (頻率: ${G_CACHE_REQ_READ_RATE}/s)，實際磁碟"
"讀取: ${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (頻率： ${G_CACHE_DICK_READ_RATE}/s)，命中"
"率: ${G_CACHE_READ_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:254
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Write Statistics:"
msgstr "磁碟寫入統計:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:255
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Request: ${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}/s), "
"Actual Disk Write: ${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (freq: "
"${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_WRITE_HIT}"
msgstr ""
"要求: ${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (頻率: ${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}/s)，實際磁"
"碟寫入: ${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (頻率: ${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}/s)，命"
"中率: ${G_CACHE_WRITE_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:260
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Boost Service:"
msgstr "磁碟提速服務程序:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:268
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Downloaded:"
msgstr "總共已下載:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:269
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_DOWNLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_DOWNLOAD_AUTO})"
msgstr "${G_TOTAL_DOWNLOAD_AUTO} (本次運行: ${G_SESSION_DOWNLOAD_AUTO})"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:270
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Uploaded:"
msgstr "總共已上載:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:271
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_UPLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_UPLOAD_AUTO})"
msgstr "${G_TOTAL_UPLOAD_AUTO} (本次運行: ${G_SESSION_UPLOAD_AUTO})"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:522
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:523
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部複製(&A)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:239
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:388
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1477
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1487
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:207
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:942
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:949
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Speed:"
msgstr "下載速度:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:270
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:238
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Limit:"
msgstr "限制:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1478
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:251
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:943
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下載:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:295
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1479
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability:"
msgstr "可下載分塊:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:317
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1480
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:271
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:944
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Transfer"
msgstr "傳輸"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:324
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1481
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:278
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:945
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Time Elapsed:"
msgstr "經過時間:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:334
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:766
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1482
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:946
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Remaining:"
msgstr "剩餘:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:344
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1483
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:340
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:952
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:356
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1484
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:296
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:947
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Size:"
msgstr "下載大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:366
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1485
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Size:"
msgstr "已上傳大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:376
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1486
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeds:"
msgstr "種子:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:398
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1488
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Speed:"
msgstr "上傳速度:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:408
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1489
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Peers:"
msgstr "用戶:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:420
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1490
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:332
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:951
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Limit:"
msgstr "下載限速:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:430
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1491
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "上傳限速:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:440
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1492
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Share Ratio:"
msgstr "分享率:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:450
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1493
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:348
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:953
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:457
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1494
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:355
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:954
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Name:"
msgstr "任務名稱:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:469
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1495
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:367
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:955
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Save Path:"
msgstr "儲存路徑:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:484
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1496
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:382
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:956
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:499
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1497
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:397
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:957
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Size:"
msgstr "任務大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:509
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1498
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:407
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:958
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Left Size:"
msgstr "剩餘大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:521
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1499
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Hash:"
msgstr "Hash："

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:531
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1500
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Pieces:"
msgstr "分塊:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:543
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1501
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:419
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:959
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Started On:"
msgstr "開始於:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:553
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1502
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:429
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:960
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Finished On:"
msgstr "完成於:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:565
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1503
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Publisher:"
msgstr "發佈者:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:575
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1504
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Published On:"
msgstr "發佈於:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:587
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1505
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Comments:"
msgstr "備註:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:715
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:581
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (${TOTAL_INFO} in total)"
msgstr "${CURRENT_INFO} (總共 ${TOTAL_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:716
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:582
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "${CURRENT_INFO} (平均 ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:717
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:583
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "(avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "(平均 ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:772
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeding Time:"
msgstr "做種時間："

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:812
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving Files..."
msgstr "移動檔案..."

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:877
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:926
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:645
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:687
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CONNECTED_NUM} of ${CONNECT_TOTAL} connected"
msgstr "已連接 ${CONNECTED_NUM} / ${CONNECT_TOTAL}"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1091
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1183
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} in total)"
msgstr "${SIZE_BT} (總共 ${SIZE_TOTLE_BT})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1112
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} in total)"
msgstr "${SIZE_P2SP} (總共 ${SIZE_TOTLE_P2SP})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1125
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1210
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} in total)"
msgstr "${SIZE_EMULE} (總共 ${SIZE_TOTLE_EMULE})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1137
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_RUBBISH} (${SIZE_TOTLE_RUBBISH} in total)"
msgstr "${SIZE_RUBBISH} (總共 ${SIZE_TOTLE_RUBBISH})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1380
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "has no link"
msgstr "沒有連結"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1531
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:992
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1532
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability"
msgstr "可下載分塊"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1533
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:993
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Modify Tag"
msgstr "修改標籤"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1539
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:996
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open Folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1569
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1589
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1603
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1617
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "BitTorrent peers:"
msgstr "BitTorrent用戶:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1570
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1590
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeds:"
msgstr "長效下載:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1571
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1591
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule sources:"
msgstr "電驢下載:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1572
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Dropped data:"
msgstr "丟棄數據:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1604
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1618
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeding:"
msgstr "長效上傳:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1605
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1619
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule uploading:"
msgstr "電驢上傳:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:304
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:948
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Connections:"
msgstr "連接數:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:322
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:950
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Mirrors:"
msgstr "鏡像:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:453
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:961
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Refer:"
msgstr "參照:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:465
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:962
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Description:"
msgstr "備註:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:702
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving File..."
msgstr "移動檔案..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:81
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:295
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:66
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:311
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:66
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:291
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:98
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"BitComet has not connected to any peer supporting Torrent Share. Please "
"check it later."
msgstr "BitComet並未有連接任何對點支援Torrent分享。請稍後再檢查。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:104
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:86
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:86
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Loading list, please wait..."
msgstr "載入清單中，請稍後…"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:110
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:92
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"Torrent Exchange has been disabled. You can enable it in Options dialog."
msgstr "Torrent市場已停用，可在選項中啟用。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:294
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2035
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:310
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:290
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:296
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:312
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:292
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:297
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:313
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:293
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:298
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:294
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Snapshots"
msgstr "畫面擷取"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:299
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:315
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:295
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:300
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:316
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:296
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:301
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:317
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:297
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Publish Date"
msgstr "發佈日期"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1183
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1203
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1086
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Add to Tasklist"
msgstr "添加到任務列表(&A)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1191
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1211
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1094
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "View the &Task"
msgstr "檢視任務(&T)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1198
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1218
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1101
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&View Download Folder"
msgstr "檢視下載資料夾(&V)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1202
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1227
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Add to Torrent &Share"
msgstr "新增Torrent到我的Torrent共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1208
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1235
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1111
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy &Magnet URI"
msgstr "複製磁鏈(&M)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1212
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy Title"
msgstr "複製標題"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1215
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Hide this"
msgstr "隱藏這個"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1218
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Unhide all"
msgstr "取消隱藏全部"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1221
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1239
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1115
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1225
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1231
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1246
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1122
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1237
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1252
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1128
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Properties"
msgstr "內容"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1442
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Are you sure to restore the display of all hidden torrents?"
msgstr "您確定要恢複顯示所有已隱藏的種子文件嗎？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1476
msgctxt "Message_ConfirmHideTorrent"
msgid "Are you sure to hide selected torrent files?"
msgstr "你確定要隱藏所選的 torrent 文件?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1520
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1438
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1250
msgctxt "Message_ConfirmDelArchive"
msgid "Are you sure you want to remove selected torrent files?"
msgstr "你確定要移除所選的 torrent 文件?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1584
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1482
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1283
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloaded"
msgid "This torrent file has been downloaded. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent檔案已下載。要檢視該任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1589
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1487
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1288
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "This torrent file is downloading. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent檔案下載中。要檢視該任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1594
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1492
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1293
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "Torrent file download stopped. Do you want to view the task?"
msgstr "Torrent檔案已停止下載。要檢視該任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1602
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1500
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1301
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"This torrent file has been found in the Torrent History. Do you want to open "
"it and create a new task?"
msgstr "此Torrent檔案在Torrent歷史中已存在。您要使用此Torrent檔案建立新任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1607
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1623
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1505
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1521
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1306
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1322
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"The task you want to view has been removed. Do you want to open the torrent "
"file and create a new task?"
msgstr "您檢視的任務已移除。要使用此Torrent檔案重新建立任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1618
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1516
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1317
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"This torrent file has been found in the Torrent Share. Do you want to open "
"it and create a new task?"
msgstr "此Torrent檔案在我的共享中已存在。您要使用此Torrent檔案建立新任務嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1634
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1532
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1333
msgctxt "Message_MsgTorrentUndownload"
msgid "Do you want to download this torrent file?"
msgstr "您要下載該Torrent檔案嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1639
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1537
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1338
msgctxt "Message_MsgTorrentTaskNotExist"
msgid ""
"The task you want to view has been removed. Do you want to download it again?"
msgstr "您檢視的任務已移除。要重新下載嗎?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1959
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1952
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1750
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${VOTE_NUM} votes"
msgstr "${VOTE_NUM} 次投票"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1965
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1958
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1756
msgctxt "TaskList"
msgid "View Rating"
msgstr "查看評分"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1983
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1976
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1774
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${POST_NUM} comments"
msgstr "${POST_NUM} 個評論"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2007
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2000
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1798
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr "${Number} 張截圖"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2029
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2022
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1820
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下載"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2032
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2025
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1823
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloading"
msgstr "Torrent 下載中"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:134
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "查看我的共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:138
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "查看他人共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:154
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "查看我的共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:155
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "查看他人共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:156
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid ""
"Torrent Exchange allows user to obtain torrent links (Magnet URI) from other "
"BitComet peers while downloading, as well as share his own torrent links to "
"other peers. All of the torrent information displayed in Torrent Exchange is "
"automatically generated from the connected peers. BitComet itself does not "
"provide these contents, and the source of these contents has no relation "
"with BitComet."
msgstr ""
"種子市場能夠讓用戶在BT下載過程中，獲取對方共用的種子文件連結磁鏈(Magnet "
"URI)，但是同時亦會把自己擁有的種子文件連結共用給其他人。種子市場內的種子文件"
"訊息，全部是由用戶共用而自動得來。比特彗星(BitComet)本身並沒有提供這些內容，"
"而這些內容的來源亦跟比特彗星沒有任何關係。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not any Torrent file in Torrent History."
msgstr "你在 Torrent 歷程記錄中沒有任何 Torrent 文件。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:318
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Added Date"
msgstr "加入的日期"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:319
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1337
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Private Torrent"
msgstr "私有種子"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1222
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1105
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "種子文件另存為..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1321
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1721
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1522
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "Task download folder \"${FOLDER_NAME}\" does not exist!"
msgstr "任務下載資料夾 \"${FOLDER_NAME}\" 不存在"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1745
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1793
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1546
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1593
msgctxt "Common"
msgid "torrent file of \"${TASK_NAME}\" missing!"
msgstr "\"${TASK_NAME}\"的torrent檔案不存在!"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2022
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1820
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to download torrent"
msgstr "按此下載 Torrent"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2025
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2028
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1823
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1826
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to view task"
msgstr "按此檢視任務"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2028
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1826
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloaded"
msgstr "已下載 Torrent"

#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not share any Torrent file with other peers."
msgstr "你目前沒有與其他用戶共享任何 Torrent 文件。"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:355
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (Private Torrent)"
msgstr "已禁用(私有種子)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:359
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in global options)"
msgstr "已禁用(全局選項)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:363
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in task properties)"
msgstr "已禁用(任務屬性)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:412
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Tracker URL"
msgstr "Tracker URL"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:413
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:414
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Retries"
msgstr "重試"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:415
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩餘時間"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:416
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Seeds"
msgstr "種子"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:417
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Peers"
msgstr "用戶"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:418
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Downloaded"
msgstr "下載完成"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:419
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:498
#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:624
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:622
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Add Tracker"
msgstr "加入 Tracker"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:623
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Remove Tracker"
msgstr "移除 Tracker"

#: GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:161
msgctxt "Common"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:206
msgctxt "Common"
msgid "< Back"
msgstr "< 上一步"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:209
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:402
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Failed to rename file!"
msgstr "重新命名檔案失敗!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.h:43
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "匯入未完成的下載"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:139
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 1/2"
msgstr "步驟1/2"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:142
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished file:"
msgstr "匯入未完成的檔案:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:146
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished folder:"
msgstr "匯入未完成的資料夾:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:159
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:305
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished file here."
msgstr "提示: 可將未完成的檔案拖放過來。"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:232
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All supported Files"
msgstr "所有支援的檔案"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:235
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All Files"
msgstr "全部檔案"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:255
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File does not exist!"
msgstr "檔案不存在!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:255
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Folder does not exist!"
msgstr "資料夾不存在!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:257
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "The specified folder shouldn't be root directory!"
msgstr "指定的資料夾不應為根目錄!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:305
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished folder here."
msgstr "提示: 可將未完成的資料夾拖放過來。"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:515
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 2/2"
msgstr "步驟2/2"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:518
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Search corresponding .torrent automatically:"
msgstr "自動搜尋對應的torrent檔案:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:530
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Use specified .torrent"
msgstr "使用指定的torrent檔案"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:546
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop .torrent file here."
msgstr "提示: 可將 .torrent 文件拖放過來。"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:601
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:748
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Searching (${PROGRESS_PERCENT}%)"
msgstr "搜尋中 (${PROGRESS_PERCENT}%)"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:661
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file!"
msgstr "請指定torrent檔案!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:692
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Invalid torrent file format!"
msgstr "無效的 torrent 檔案格式!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:697
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing only one file!"
msgstr "請指定只含有單個檔案的torrent檔案!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:699
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing a folder!"
msgstr "請指定含有資料夾的 torrent 檔案!"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:738
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Not found"
msgstr "沒有找到"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:742
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File Found:"
msgstr "找到檔案:"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:742
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Task Name:"
msgstr "任務名稱:"

#: GUI_BitComet/wxListHeaderInfo.cpp:523
msgctxt "MainWindow"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "重設預設佈局"

#: GUI_wxCommon/CommonMessageBoxTimer.cpp:165
msgctxt "Common_DoNotAskAgain"
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不要再詢問我"

#: GUI_wxCommon/HtmlViewAdv.cpp:616
msgctxt "View_Related"
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: GUI_wxCommon/HtmlViewAdv.cpp:631
msgctxt "View_Related"
msgid "This program cannot display the webpage."
msgstr "程式无法显示页面。"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "${SIZE_VIP} (${SIZE_TOTLE_VIP} in total)"
#~ msgstr "${SIZE_VIP} (總共 ${SIZE_TOTLE_VIP})"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "Apply for VIP Acceleration"
#~ msgstr "開通會員下載"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration Enabled"
#~ msgstr "VIP加速已啟用"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration:"
#~ msgstr "會員下載"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Anonymous Download Enabled"
#~ msgstr "VIP匿名下載已啟用"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "VIP Download"
#~ msgstr "會員下載"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
#~ msgid "(VIP Anonymous Download)"
#~ msgstr "(VIP匿名下載)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(VIP needed)"
#~ msgstr "(需啓用會員下載)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(querying)"
#~ msgstr "(查詢中)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(unchangeable when running)"
#~ msgstr "(運行時不可修改)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "Enable Anonymous Download"
#~ msgstr "啟用匿名下載"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid ""
#~ "Hint: When Anonymous Download enabled, BitComet will only do VIP "
#~ "download, will not connect to any trackers and BitTorrent peers, in order "
#~ "to protect your privacy."
#~ msgstr ""
#~ "提示: 匿名下載啟用後，BitComet 將只進行VIP下載，不會連接任何 tracker 伺服"
#~ "器或 BitTorrent 用戶，以保護您的隱私。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Accelerating"
#~ msgstr "加速中"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Apply Now"
#~ msgstr "立即開通"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Connecting server..."
#~ msgstr "正在連接伺服器..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Disable VIP acceleration"
#~ msgstr "停用會員下載"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Enable VIP"
#~ msgstr "啟用VIP"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Enable VIP Acceleration"
#~ msgstr "啟用會員下載"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Get More Bandwidth"
#~ msgstr "獲取更多流量"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Network error. Please retry later."
#~ msgstr "網絡連接失敗，請稍後再試。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Operation Failed: acceleration has been applied."
#~ msgstr "會員下載已經使用，無法撤消。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Please Sign in CometID."
#~ msgstr "請先登錄彗星通行證。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Preparing"
#~ msgstr "準備中"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Query server..."
#~ msgstr "正在查詢服務器..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Remaining Bandwidth: ${REMAINING_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "剩餘流量：${REMAINING_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Remaining bandwidth not enough."
#~ msgstr "剩餘流量不足。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Required Bandwidth: ${REQUIRED_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "所需流量：${REQUIRED_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Server error. Please retry later."
#~ msgstr "伺服器連接失敗，請稍後再試。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Sign in Now"
#~ msgstr "立即登錄"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Task number limit reached."
#~ msgstr "任務數已到達上限。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Torrent not downloaded."
#~ msgstr "Torrent沒有下載。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Total Bandwidth: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "總流量：${TOTAL_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Total: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "總共：${TOTAL_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration"
#~ msgstr "會員下載"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid ""
#~ "VIP Acceleration can be disabled when it keeps preparing for more than 24 "
#~ "hours."
#~ msgstr "開通24小時內無法停止會員下載。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration can speed up your download!"
#~ msgstr "會員下載可以為您提供更快的下載速度！"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Preparing your download channel..."
#~ msgstr "已開啟會員下載。下載通道準備中……"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Your download channel is ready."
#~ msgstr "已開啟會員下載。下載通道已就緒。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Your request is queuing..."
#~ msgstr "已開啟會員下載。您的請求正在排隊中..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration unsupported for private torrent."
#~ msgstr "會員下載不支持私有種子。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP acceleration is not currently enabled on your account."
#~ msgstr " 您的您的賬戶目前未啟用會員下載。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account hasn't actived VIP Acceleration."
#~ msgstr "您的帳號還未開通會員下載功能。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account is invalid."
#~ msgstr "您的帳號不正確。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your service of VIP Acceleration has expired."
#~ msgstr "您的會員下載服務有效期已結束。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "more detailed info"
#~ msgstr "更多詳細訊息"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "VIP Acceleration"
#~ msgstr "會員下載"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Comments: ${POST_NUM}"
#~ msgstr "評論: ${POST_NUM}"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Snapshots: {SNAPSHOT_NUM}"
#~ msgstr "快照: ({SNAPSHOT_NUM})"

#~ msgctxt "TrackerList"
#~ msgid "Disabled (VIP Anonymous Download)"
#~ msgstr "已禁用(VIP匿名下載)"

#~ msgctxt "DialogPassport"
#~ msgid "Please input your user name and password."
#~ msgstr "請用您的email或使用者名稱登入。"

#~ msgctxt "DialogPassport"
#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "賬戶:"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Open"
#~ msgstr "Torrent"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Open URL"
#~ msgstr "磁鏈"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "Illegal format."
#~ msgstr "錯誤的格式"

#~ msgctxt "MainStatusBar"
#~ msgid "signed in."
#~ msgstr "已登入"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted MD5 is invalid!"
#~ msgstr "輸入的MD5不正確！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted SHA1 empty!"
#~ msgstr "輸入的SHA1為空！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted SHA1 is invalid!"
#~ msgstr "輸入的SHA1不正確！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 Result:"
#~ msgstr "MD5計算結果:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 check passed!"
#~ msgstr "MD5校驗通過！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "SHA1 Result:"
#~ msgstr "SHA1計算結果:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "SHA1 check passed!"
#~ msgstr "SHA1校驗通過！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Verify Result:"
#~ msgstr "驗證結果:"

#~ msgctxt "Options_Advanced"
#~ msgid ""
#~ "Allow task to access P2PCache server while downloading (needs ISP support)"
#~ msgstr "BitTorrent任務下載時存取 P2PCache 伺服器 (需要 ISP 支援)"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration Disabled"
#~ msgstr "VIP加速未啟用"

#~ msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
#~ msgid "Do you want to open selected torrents and create new tasks?"
#~ msgstr "您確定要開啟選中的Torrent檔案創建新任務嗎?"

#~ msgctxt "TorrentShare_Menu"
#~ msgid "&Download"
#~ msgstr "下載(&D)"

#~ msgctxt "MainStatusBar"
#~ msgid "WAN:"
#~ msgstr "外網:"

#~ msgctxt "Message_MsgFFPluginInstalled"
#~ msgid "Firefox plugins installed. Please restart Firefox."
#~ msgstr "Firefox 外掛程式已更新。請重新開啟 Firefox。"

#~ msgctxt "Message_MsgFFPluginWriteFailed"
#~ msgid "${XPI_FILENAME} write failed!"
#~ msgstr "${XPI_FILENAME} 寫入失敗!"

#~ msgctxt "Options_Integration"
#~ msgid "Clipboard Integration"
#~ msgstr "剪貼簿整合"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account has been forbidden from VIP Acceleration."
#~ msgstr "您的帳號已禁用會員下載功能。"
